index,form,posTag,nerLabel,Sentence #
1,Sevilla,N,B-ORG,48
1,chiến_thắng,V,O,48
1,danh_hiệu,N,O,48
1,Europa_League,Np,O,48
1,lần,N,O,48
1,thứ,N,O,48
1,6,M,O,48
1,sau,E,O,48
1,cuộc,N,O,48
1,đấu,V,O,48
1,căng_thẳng,A,O,48
1,với,E,O,48
1,Inter_Milan,Np,B-ORG,48
1,",",CH,O,48
1,trong,E,O,48
1,đó,P,O,48
1,liên_tục,A,O,48
1,bị,V,O,48
1,đối_phương,N,O,48
1,vượt,V,O,48
1,lên,R,O,48
1,và,Cc,O,48
1,dẫn,V,O,48
1,trước,N,O,48
1,từ,E,O,48
1,rất,R,O,48
1,sớm,A,O,48
1,–,CH,O,48
1,ngay,T,O,48
1,phút,Nu,O,48
1,thứ,N,O,48
1,5,M,O,48
1,.,CH,O,48
2,HLV,Ny,O,49
2,Lopetegui,Np,B-PER,49
2,rơi,V,O,49
2,nước_mắt,N,O,49
2,trong,E,O,49
2,niềm,N,O,49
2,vui,A,O,49
2,vô_địch,N,O,49
2,Europa_League,Np,O,49
2,cùng,A,O,49
2,Sevilla_Tuy,Np,B-PER,49
2,nhiên,A,O,49
2,",",CH,O,49
2,cú,N,O,49
2,đúp,V,O,49
2,sau,E,O,49
2,đó,P,O,49
2,của,E,O,49
2,De_Jong,Np,B-PER,49
2,và,Cc,O,49
2,pha,V,O,49
2,bật,V,O,49
2,cao,A,O,49
2,táo_bạo,A,O,49
2,móc,V,O,49
2,bóng,N,O,49
2,của,E,O,49
2,Diego_Carlos,Np,B-PER,49
2,đã,R,O,49
2,biến,V,O,49
2,Lukaku,Np,B-PER,49
2,thành,V,O,49
2,tội_đồ,N,O,49
2,(,CH,O,49
2,đá,N,O,49
2,phản,N,O,49
2,),CH,O,49
2,của,E,O,49
2,Inter_Milan,Np,B-ORG,49
2,",",CH,O,49
2,mang,V,O,49
2,lại,R,O,49
2,niềm,Nc,O,49
2,vui,A,O,49
2,chiến_thắng,V,O,49
2,cho,E,O,49
2,đội,N,O,49
2,bóng,N,O,49
2,Tây_Ban_Nha,Np,B-LOC,49
2,.,CH,O,49
3,Với,E,O,50
3,HLV,Ny,O,50
3,Lopetegui,Np,B-PER,50
3,",",CH,O,50
3,đây,P,O,50
3,là,V,O,50
3,vinh_quang,A,O,50
3,đầu_tiên,A,O,50
3,của,E,O,50
3,ông,N,O,50
3,trên,E,O,50
3,ghế,N,O,50
3,chỉ_đạo,V,O,50
3,kể,V,O,50
3,từ,E,O,50
3,khi,N,O,50
3,bị,V,O,50
3,Real_Madrid,Np,B-ORG,50
3,sa_thải,V,O,50
3,vào,E,O,50
3,2018,M,O,50
3,.,CH,O,50
4,Danh_hiệu,N,O,51
4,cũng,R,O,51
4,đặt,V,O,51
4,dấu,N,O,51
4,kết_thúc,V,O,51
4,2,M,O,51
4,năm,N,O,51
4,đầy,A,O,51
4,tủi_nhục,A,O,51
4,của,E,O,51
4,nhà,N,O,51
4,cầm_quân,V,O,51
4,này,P,O,51
4,",",CH,O,51
4,với,E,O,51
4,việc,N,O,51
4,bị,V,O,51
4,LĐBĐ,Ny,B-ORG,51
4,Tây_Ban_Nha,Np,I-ORG,51
4,sa_thải,V,O,51
4,ngay,R,O,51
4,trước,E,O,51
4,trận,N,O,51
4,khai,V,O,51
4,màn,N,O,51
4,World_Cup,N,O,51
4,2018,M,O,51
4,",",CH,O,51
4,rồi,C,O,51
4,nhận,V,O,51
4,cái,Nc,O,51
4,kết,N,O,51
4,đắng,A,O,51
4,tiếp_theo,V,O,51
4,từ,E,O,51
4,Real_Madrid,Np,B-ORG,51
4,…,CH,O,51
5,Có_lẽ,X,O,52
5,vì_thế,C,O,52
5,",",CH,O,52
5,vị,N,O,52
5,thuyền_trưởng,N,O,52
5,Sevilla,Np,B-ORG,52
5,đã,R,O,52
5,không,R,O,52
5,ngăn,V,O,52
5,được,R,O,52
5,nước_mắt,N,O,52
5,trong,E,O,52
5,ngày,N,O,52
5,vui,A,O,52
5,.,CH,O,52
6,Chiến_lược_gia,N,O,53
6,người,N,B-MISC,53
6,Tây_Ban_Nha,Np,I-MISC,53
6,được,V,O,53
6,học_trò,N,O,53
6,tung,V,O,53
6,lên,R,O,53
6,ăn_mừng,V,O,53
6,Lopetegui,Np,B-PER,53
6,nói,V,O,53
6,trong,E,O,53
6,xúc_động,N,O,53
6,:,CH,O,53
6,“,Nc,O,53
6,Luôn_luôn,Np,O,53
6,là,V,O,53
6,điều,N,O,53
6,thật,R,O,53
6,đặc_biệt,A,O,53
6,khi,N,O,53
6,giành,V,O,53
6,được,R,O,53
6,1,M,O,53
6,chiếc,Nc,O,53
6,cúp,N,O,53
6,.,CH,O,53
7,Trong,E,O,54
7,thời_điểm,N,O,54
7,này,P,O,54
7,đối_với,E,O,54
7,tất_cả,P,O,54
7,thành_viên,N,O,54
7,CLB,Ny,B-ORG,54
7,Sevilla,Np,I-ORG,54
7,",",CH,O,54
7,với,E,O,54
7,bản_thân,N,O,54
7,tôi,P,O,54
7,",",CH,O,54
7,với,E,O,54
7,người,N,O,54
7,hâm_mộ,V,O,54
7,",",CH,O,54
7,danh_hiệu,N,O,54
7,này,P,O,54
7,thật,R,O,54
7,đặc_biệt,A,O,54
7,.,CH,O,54
8,Các,L,O,55
8,cầu_thủ,N,O,55
8,của,E,O,55
8,tôi,P,O,55
8,rất,R,O,55
8,tuyệt_vời,A,O,55
8,.,CH,O,55
9,Họ,P,O,56
9,làm_việc,V,O,56
9,và,Cc,O,56
9,chiến_đấu,V,O,56
9,hết_mình,X,O,56
9,với,E,O,56
9,niềm,Nc,O,56
9,tin,V,O,56
9,và,Cc,O,56
9,khát_khao,V,O,56
9,cháy,V,O,56
9,bóng,N,O,56
9,.,CH,O,56
10,Chúng_tôi,P,O,57
10,vô_cùng,R,O,57
10,hạnh_phúc,A,O,57
10,vì,E,O,57
10,chúng_tôi,P,O,57
10,đã,R,O,57
10,làm_việc,V,O,57
10,chăm_chỉ,A,O,57
10,và,Cc,O,57
10,gặt,V,O,57
10,một,M,O,57
10,cái,Nc,O,57
10,kết,N,O,57
10,có_hậu,A,O,57
10,”,CH,O,57
10,.,CH,O,57
11,Ông,N,O,58
11,cũng,R,O,58
11,dành,V,O,58
11,lời,N,O,58
11,khen,V,O,58
11,cho,E,O,58
11,người_hùng,N,O,58
11,De_Jong,Np,B-PER,58
11,",",CH,O,58
11,cựu,Z,O,58
11,cầu_thủ,N,O,58
11,Newcaslte,Np,B-PER,58
11,:,CH,O,58
11,“,Nc,O,58
11,De_Jong,Np,O,58
11,rất,R,O,58
11,tài_giỏi,A,O,58
11,.,CH,O,58
12,Cậu,N,O,59
12,ấy,P,O,59
12,chờ_đợi,V,O,59
12,và,Cc,O,59
12,luôn,R,O,59
12,sẵn_sàng,A,O,59
12,đúng,A,O,59
12,thời_điểm,N,O,59
12,”,CH,O,59
12,.,CH,O,59
13,L.H,Np,B-PER,60
14,Bộ,N,O,61
14,trang_phục,N,O,61
14,theo,V,O,61
14,chân,N,O,61
14,Bác,Np,O,61
14,Trong,E,O,61
14,chuyên_đề,N,O,61
14,trưng_bày,V,O,61
14,lần,N,O,61
14,này,P,O,61
14,",",CH,O,61
14,ấn_tượng,N,O,61
14,với,E,O,61
14,công_chúng,N,O,61
14,là,V,O,61
14,bộ,Nc,O,61
14,quần_áo,N,O,61
14,kaki,Nb,O,61
14,được,V,O,61
14,xếp,V,O,61
14,trong,E,O,61
14,phần,N,O,61
14,nội_dung,N,O,61
14,“,CH,O,61
14,Sức_mạnh,N,O,61
14,dân_tộc,N,O,61
14,”,CH,O,61
14,.,CH,O,61
15,Theo,V,O,62
15,chú_thích,N,O,62
15,bên,N,O,62
15,dưới,N,O,62
15,",",CH,O,62
15,đây,P,O,62
15,là,V,O,62
15,một,M,O,62
15,trong,E,O,62
15,những,L,O,62
15,bộ,Nc,O,62
15,quần_áo,N,O,62
15,Chủ_tịch,N,O,62
15,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,62
15,đã,R,O,62
15,mặc,V,O,62
15,trong,E,O,62
15,những,L,O,62
15,ngày,N,O,62
15,Cách_mạng_Tháng_Tám,Np,O,62
15,1945,M,O,62
15,.,CH,O,62
16,Nhưng,C,O,63
16,để,E,O,63
16,sưu_tầm,V,O,63
16,",",CH,O,63
16,lưu_giữ,V,O,63
16,được,V,O,63
16,câu_chuyện,N,O,63
16,",",CH,O,63
16,hoàn_cảnh,N,O,63
16,xuất_hiện,V,O,63
16,của,E,O,63
16,bộ,N,O,63
16,trang_phục,N,O,63
16,",",CH,O,63
16,lại,R,O,63
16,là,V,O,63
16,cả,T,O,63
16,một,M,O,63
16,quá_trình,N,O,63
16,dày,A,O,63
16,công,N,O,63
16,tìm_hiểu,V,O,63
16,.,CH,O,63
17,Công_chúng,N,O,64
17,tham_quan,V,O,64
17,trưng_bày,V,O,64
17,chuyên_đề,N,O,64
17,',CH,O,64
17,',CH,O,64
17,Ngày,N,O,64
17,độc_lập,N,O,64
17,9-Feb,M,O,64
17,',CH,O,64
17,',CH,O,64
17,Phó,N,O,64
17,Trưởng,N,O,64
17,phòng,N,O,64
17,Trưng_bày,Np,O,64
17,Bảo_tàng,N,B-ORG,64
17,Lịch_sử,N,I-ORG,64
17,Quốc_gia,Np,I-ORG,64
17,–,CH,O,64
17,Trần_Thu_Hà,Np,B-PER,64
17,cho,V,O,64
17,biết,V,O,64
17,:,CH,O,64
17,Năm,N,O,64
17,1958,M,O,64
17,",",CH,O,64
17,trong,E,O,64
17,thời_gian,N,O,64
17,xây_dựng,V,O,64
17,Bảo_tàng,N,B-ORG,64
17,Cách_mạng,N,I-ORG,64
17,Việt_Nam,Np,I-ORG,64
17,(,CH,O,64
17,nay,P,O,64
17,là,V,O,64
17,Bảo_tàng,N,O,64
17,Lịch_sử,N,O,64
17,quốc_gia,N,O,64
17,),CH,O,64
17,",",CH,O,64
17,Bảo_tàng,N,O,64
17,đã,R,O,64
17,tiếp_nhận,V,O,64
17,một,M,O,64
17,bộ,Nc,O,64
17,quần_áo,N,O,64
17,kaki,Nb,O,64
17,màu,N,O,64
17,vàng,A,O,64
17,nhạt,A,O,64
17,",",CH,O,64
17,trên,E,O,64
17,cổ,N,O,64
17,áo,N,O,64
17,đã,R,O,64
17,có,V,O,64
17,chỗ,N,O,64
17,bị,V,O,64
17,sờn,N,O,64
17,của,E,O,64
17,Chủ_tịch,N,O,64
17,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,64
17,.,CH,O,64
18,Bộ,N,O,65
18,quần_áo,N,O,65
18,kaki,Nb,O,65
18,này,P,O,65
18,đã,R,O,65
18,gắn_bó,V,O,65
18,với,E,O,65
18,Bác,Np,O,65
18,trong,E,O,65
18,suốt,A,O,65
18,thời_gian,N,O,65
18,dài,A,O,65
18,",",CH,O,65
18,từ,E,O,65
18,sau,N,O,65
18,khi,N,O,65
18,Cách_mạng_tháng_Tám,Np,O,65
18,thành_công,V,O,65
18,",",CH,O,65
18,Bác,Np,O,65
18,đã,R,O,65
18,mặc,V,O,65
18,trong,E,O,65
18,các,L,O,65
18,sự_kiện,N,O,65
18,quan_trọng,A,O,65
18,như,C,O,65
18,Lễ,Np,O,65
18,ra_mắt,V,O,65
18,Chính_phủ,N,O,65
18,Lâm_thời,N,O,65
18,nước,N,O,65
18,Việt_Nam,Np,O,65
18,Dân_chủ,Np,O,65
18,Cộng_hoà,Np,O,65
18,với,E,O,65
18,quốc_dân,N,O,65
18,",",CH,O,65
18,ngày,N,O,65
18,3/9/45,M,O,65
18,;,CH,O,65
18,chủ_trì,V,O,65
18,các,L,O,65
18,cuộc,N,O,65
18,họp,V,O,65
18,của,E,O,65
18,Chính_phủ,N,O,65
18,",",CH,O,65
18,của,E,O,65
18,quốc_hội,N,O,65
18,…,CH,O,65
18,đặc_biệt,A,O,65
18,là,T,O,65
18,những,L,O,65
18,cuộc,Nc,O,65
18,gặp_gỡ,V,O,65
18,",",CH,O,65
18,nói_chuyện,V,O,65
18,với,E,O,65
18,đồng_bào,N,O,65
18,Việt_Nam,Np,B-LOC,65
18,cũng,R,O,65
18,như,C,O,65
18,Việt_kiều,Np,O,65
18,ở,E,O,65
18,nước_ngoài,N,O,65
18,.,CH,O,65
19,Đến,E,O,66
19,năm,N,O,66
19,2008,M,O,66
19,",",CH,O,66
19,cán_bộ,N,O,66
19,của,E,O,66
19,Bảo_tàng,N,O,66
19,đã,R,O,66
19,đến,V,O,66
19,gặp,V,O,66
19,bà,Nc,O,66
19,Hoàng_Thị_Minh_Hồ,Np,B-PER,66
19,-,CH,O,66
19,vợ,N,O,66
19,của,E,O,66
19,nhà,N,O,66
19,tư_sản,N,O,66
19,yêu,V,O,66
19,nước,N,O,66
19,Trịnh_Văn_Bô,Np,B-PER,66
19,để,E,O,66
19,xác_minh,V,O,66
19,ngọn_nguồn,N,O,66
19,của,E,O,66
19,hiện_vật,N,O,66
19,.,CH,O,66
20,Ngày,N,O,67
20,24/8/1945,M,O,67
20,Chủ_tịch,N,O,67
20,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,67
20,về,V,O,67
20,ở,V,O,67
20,tại,E,O,67
20,ngôi,Nc,O,67
20,nhà,N,O,67
20,48,M,O,67
20,Hàng,N,O,67
20,Ngang,Np,O,67
20,",",CH,O,67
20,Hà_Nội,Np,B-LOC,67
20,.,CH,O,67
21,Đây,P,O,68
21,là,V,O,68
21,ngôi,Nc,O,68
21,nhà,N,O,68
21,của,E,O,68
21,gia_đình,N,O,68
21,ông,Nc,O,68
21,Trịnh_Văn_Bô,Np,B-PER,68
21,nhưng,C,O,68
21,đã,R,O,68
21,được,V,O,68
21,sử_dụng,V,O,68
21,làm,V,O,68
21,cơ_sở,N,O,68
21,hoạt_động,V,O,68
21,cách_mạng,N,O,68
21,.,CH,O,68
22,Theo,E,O,69
22,lời,N,O,69
22,kể,V,O,69
22,của,E,O,69
22,bà,Nc,O,69
22,Hoàng_Thị_Minh_Hồ,Np,B-PER,69
22,",",CH,O,69
22,khi,N,O,69
22,Chủ_tịch,N,O,69
22,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,69
22,và,Cc,O,69
22,các,L,O,69
22,đồng_chí,N,O,69
22,trong,E,O,69
22,ban,N,O,69
22,Thường_vụ,N,O,69
22,T.Ư,Ny,O,69
22,Đảng,Np,O,69
22,về,V,O,69
22,ở,E,O,69
22,tại,E,O,69
22,48,M,O,69
22,Hàng,N,O,69
22,Ngang,Np,O,69
22,",",CH,O,69
22,Bác,Np,O,69
22,chỉ,R,O,69
22,mặc,V,O,69
22,chiếc,Nc,O,69
22,áo,N,O,69
22,nâu,A,O,69
22,",",CH,O,69
22,quần,N,O,69
22,sóc,N,O,69
22,và,Cc,O,69
22,vai,N,O,69
22,đeo,V,O,69
22,một,M,O,69
22,chiếc,Nc,O,69
22,túi_dết,N,O,69
22,bạc_màu,A,O,69
22,.,CH,O,69
23,Vì,E,O,70
23,sắp,R,O,70
23,đến,E,O,70
23,ngày,N,O,70
23,ra_mắt,V,O,70
23,quốc_dân,N,O,70
23,đồng_bào,N,O,70
23,",",CH,O,70
23,nên,C,O,70
23,bà,Nc,O,70
23,Hoàng_Thị_Minh_Hồ,Np,B-PER,70
23,đã,R,O,70
23,đề_xuất,V,O,70
23,với,E,O,70
23,ông,Nc,O,70
23,Nguyễn_Lương_Bằng,Np,B-PER,70
23,:,CH,O,70
23,Mỗi,M,O,70
23,người,N,O,70
23,cần,V,O,70
23,có,V,O,70
23,bộ,Nc,O,70
23,quần_áo,N,O,70
23,trang_trọng,A,O,70
23,.,CH,O,70
24,Khi,N,O,71
24,đó,P,O,71
24,vì,E,O,71
24,vải,N,O,71
24,hiếm,A,O,71
24,",",CH,O,71
24,ông,Nc,O,71
24,Trịnh_Văn_Bô,Np,B-PER,71
24,lại,R,O,71
24,có,V,O,71
24,nhiều,A,O,71
24,bộ,N,O,71
24,quần_áo,N,O,71
24,đẹp,A,O,71
24,",",CH,O,71
24,may,A,O,71
24,chỉ,R,O,71
24,để,E,O,71
24,quảng_cáo,V,O,71
24,",",CH,O,71
24,chỉ,R,O,71
24,mặc,V,O,71
24,2-Jan,M,O,71
24,lần,N,O,71
24,nên,C,O,71
24,bà,Nc,O,71
24,Hồ,Np,B-PER,71
24,đã,R,O,71
24,nhờ,V,O,71
24,hiệu,N,O,71
24,may,A,O,71
24,sửa_chữa,V,O,71
24,",",CH,O,71
24,nhuộm,V,O,71
24,hấp,V,O,71
24,để,E,O,71
24,cắt,V,O,71
24,vừa,R,O,71
24,bộ,N,O,71
24,trang_phục,N,O,71
24,cho,E,O,71
24,đồng_chí,N,O,71
24,Phạm_Văn_Đồng,Np,B-PER,71
24,",",CH,O,71
24,Võ_Nguyên_Giáp,Np,B-PER,71
24,",",CH,O,71
24,Trường_Chinh,Np,B-PER,71
24,…,CH,O,71
25,Còn,C,O,72
25,bà,Nc,O,72
25,Hồ,Np,B-PER,72
25,may,V,O,72
25,cho,E,O,72
25,Bác,Np,O,72
25,2,M,O,72
25,bộ,N,O,72
25,quần_áo,N,O,72
25,hàng,N,O,72
25,kaki,Nb,O,72
25,.,CH,O,72
26,“,Nc,O,73
26,Bộ,Np,O,73
26,trang_phục,N,O,73
26,này,P,O,73
26,được,V,O,73
26,hiệu,N,O,73
26,may,V,O,73
26,Phúc_Hưng,Np,O,73
26,ở,E,O,73
26,phố,N,O,73
26,Hàng,Nc,O,73
26,Trống,Np,O,73
26,–,CH,O,73
26,một,M,O,73
26,hiệu,N,O,73
26,may,V,O,73
26,tốt,A,O,73
26,",",CH,O,73
26,có,V,O,73
26,quen_biết,V,O,73
26,với,E,O,73
26,nhà,N,O,73
26,tôi,P,O,73
26,may_đo,V,O,73
26,.,CH,O,73
27,Đến,E,O,74
27,tối_ngày,N,O,74
27,1/9/45,M,O,74
27,mới,R,O,74
27,đủ,A,O,74
27,quần_áo,N,O,74
27,cho,E,O,74
27,các,L,O,74
27,đồng_chí,N,O,74
27,”,CH,O,74
27,–,CH,O,74
27,bà,Nc,O,74
27,Hoàng_Thị_Minh_Hồ,Np,B-PER,74
27,tâm_sự,V,O,74
27,với,E,O,74
27,cán_bộ,N,O,74
27,Bảo_tàng,N,O,74
27,.,CH,O,74
28,Bộ,N,O,75
28,quần_áo,N,O,75
28,kaki,Nb,O,75
28,Bác_Hồ,Np,O,75
28,mặc,V,O,75
28,trong,E,O,75
28,các,L,O,75
28,sự_kiện,N,O,75
28,quan_trọng,A,O,75
28,sau,E,O,75
28,Cách_mạng_Tháng_Tám,Np,O,75
28,1945,M,O,75
28,.,CH,O,75
29,Kỷ_niệm,N,O,76
29,ùa,V,O,76
29,về,R,O,76
29,cùng,A,O,76
29,cảm_xúc,N,O,76
29,thiêng_liêng,A,O,76
29,Trưng_bày,Np,O,76
29,"""",CH,O,76
29,Ngày,N,O,76
29,Độc_lập,Np,O,76
29,9-Feb,M,O,76
29,"""",CH,O,76
29,được,V,O,76
29,chia,V,O,76
29,thành,V,O,76
29,2,M,O,76
29,phần,N,O,76
29,:,CH,O,76
29,Sức_mạnh,N,O,76
29,dân_tộc,N,O,76
29,và,Cc,O,76
29,Ngày,N,O,76
29,Độc_lập,Np,O,76
29,9-Feb,M,O,76
29,",",CH,O,76
29,trong,E,O,76
29,đó,P,O,76
29,",",CH,O,76
29,không_chỉ,C,O,76
29,có,V,O,76
29,bộ,Nc,O,76
29,quần_áo,N,O,76
29,kaki,Nb,O,76
29,của,E,O,76
29,Bác,Np,O,76
29,",",CH,O,76
29,mà,C,O,76
29,rất,R,O,76
29,nhiều,A,O,76
29,hiện_vật,N,O,76
29,gốc,N,O,76
29,",",CH,O,76
29,hiện_vật,N,O,76
29,quý_hiếm,N,O,76
29,được,V,O,76
29,lựa_chọn,V,O,76
29,từ,E,O,76
29,hơn,A,O,76
29,1.8,M,O,76
29,hiện_vật,N,O,76
29,về,E,O,76
29,cách_mạng_tháng_Tám,N,O,76
29,được,V,O,76
29,lưu_giữ,V,O,76
29,tại,E,O,76
29,Bảo_tàng,N,B-ORG,76
29,Lịch_sử,N,I-ORG,76
29,Quốc_gia,N,I-ORG,76
29,Việt_Nam,Np,I-ORG,76
29,.,CH,O,76
30,Trải,V,O,77
30,qua,V,O,77
30,75,M,O,77
30,năm,N,O,77
30,",",CH,O,77
30,chiếc,Nc,O,77
30,micro,Nb,O,77
30,Chủ_tịch,N,O,77
30,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,77
30,đọc,V,O,77
30,Tuyên_ngôn,N,O,77
30,Độc_lập,Np,O,77
30,",",CH,O,77
30,2,M,O,77
30,cuốn,Nc,O,77
30,sổ,N,O,77
30,ghi,V,O,77
30,công_việc,N,O,77
30,hàng,R,O,77
30,ngày,N,O,77
30,của,E,O,77
30,Chủ_tịch,N,O,77
30,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,77
30,",",CH,O,77
30,từ,E,O,77
30,ngày,N,O,77
30,2/9/45,M,O,77
30,đến,E,O,77
30,17/10/1945,M,O,77
30,(,CH,O,77
30,bản,N,O,77
30,viết_tay,V,O,77
30,),CH,O,77
30,",",CH,O,77
30,bản_nhạc,N,O,77
30,bài,N,O,77
30,hát,V,O,77
30,“,Nc,O,77
30,Tiến_quân,Np,O,77
30,ca,N,O,77
30,”,M,O,77
30,do,E,O,77
30,chính,T,O,77
30,nhạc_sĩ,N,O,77
30,Văn_Cao,Np,B-PER,77
30,chép,V,O,77
30,tặng,V,O,77
30,Bảo_tàng,N,O,77
30,",",CH,O,77
30,bản,Nc,O,77
30,Nghị_quyết,N,O,77
30,hội_nghị,N,O,77
30,T.Ư,Ny,O,77
30,8,M,O,77
30,(,CH,O,77
30,viết_tay,V,O,77
30,),CH,O,77
30,…,CH,O,77
30,cũng,R,O,77
30,đã,R,O,77
30,được,V,O,77
30,đưa,V,O,77
30,ra,V,O,77
30,trưng_bày,V,O,77
30,lần,N,O,77
30,này,P,O,77
30,Ngắm,Np,O,77
30,nhìn,V,O,77
30,các,L,O,77
30,hiện_vật,N,O,77
30,tại,E,O,77
30,chuyên_đề,N,O,77
30,“,CH,O,77
30,Ngày,N,O,77
30,Độc_lập,Np,O,77
30,9-Feb,M,O,77
30,”,Nu,O,77
30,",",CH,O,77
30,nhà_sử_học,N,O,77
30,Dương_Trung_Quốc,Np,B-PER,77
30,bày_tỏ,V,O,77
30,:,CH,O,77
30,Bằng,E,O,77
30,các,L,O,77
30,hiện_vật,N,O,77
30,quý,A,O,77
30,",",CH,O,77
30,triển_lãm,V,O,77
30,để,V,O,77
30,lại,R,O,77
30,cho,E,O,77
30,chúng_ta,P,O,77
30,cảm_xúc,N,O,77
30,rất,R,O,77
30,lớn,A,O,77
30,",",CH,O,77
30,đó,P,O,77
30,là,V,O,77
30,cảm_xúc,N,O,77
30,tự_hào,A,O,77
30,khi,N,O,77
30,từ,E,O,77
30,một,M,O,77
30,quốc_gia,N,O,77
30,nô_lệ,N,O,77
30,lại,R,O,77
30,trở_thành,V,O,77
30,quốc_gia,N,O,77
30,độc_lập,A,O,77
30,.,CH,O,77
31,Nhưng,C,O,78
31,triển_lãm,N,O,78
31,cũng,R,O,78
31,giúp,V,O,78
31,thế_hệ,N,O,78
31,hôm_nay,N,O,78
31,đặt,V,O,78
31,ra,V,O,78
31,câu,N,O,78
31,hỏi,V,O,78
31,:,CH,O,78
31,Tại_sao,X,O,78
31,",",CH,O,78
31,Đảng,N,B-ORG,78
31,cộng_sản,N,I-ORG,78
31,Đông_Dương,Np,I-ORG,78
31,lúc,N,O,78
31,ấy,P,O,78
31,chỉ,R,O,78
31,có,V,O,78
31,hơn,A,O,78
31,5,M,O,78
31,nghìn,M,O,78
31,Đảng_viên,N,O,78
31,",",CH,O,78
31,trong,E,O,78
31,số,N,O,78
31,đó,P,O,78
31,rất,R,O,78
31,nhiều,A,O,78
31,Đảng_viên,N,O,78
31,đang,R,O,78
31,bị,V,O,78
31,thực_dân,N,O,78
31,giam_cầm,V,O,78
31,",",CH,O,78
31,nhưng,C,O,78
31,chúng_ta,P,O,78
31,vẫn,R,O,78
31,phát_huy,V,O,78
31,sức_mạnh,N,O,78
31,tập_thể,N,O,78
31,",",CH,O,78
31,giải_phóng,V,O,78
31,giành,V,O,78
31,chính_quyền,N,O,78
31,",",CH,O,78
31,giành,V,O,78
31,độc_lập,N,O,78
31,.,CH,O,78
32,Tại_sao,X,O,79
32,",",CH,O,79
32,trong,E,O,79
32,thời,N,O,79
32,hiện_nay,N,O,79
32,chúng_ta,P,O,79
32,chưa,R,O,79
32,phát_huy,V,O,79
32,được,R,O,79
32,hết,V,O,79
32,sức_mạnh,N,O,79
32,của,E,O,79
32,Đảng,N,O,79
32,cầm_quyền,V,O,79
32,.,CH,O,79
33,Người_dân,N,O,80
33,ngày_nay,N,O,80
33,sống,V,O,80
33,đầy_đủ,A,O,80
33,hơn,A,O,80
33,cha_anh,N,O,80
33,nhưng,C,O,80
33,lại,R,O,80
33,bó_tay,V,O,80
33,trước,E,O,80
33,rất,R,O,80
33,nhiều,A,O,80
33,khó_khăn,N,O,80
33,.,CH,O,80
34,Soi,V,O,81
34,chiếu,N,O,81
34,lịch_sử,N,O,81
34,để,E,O,81
34,thế_hệ,N,O,81
34,hôm_nay,N,O,81
34,răn,V,O,81
34,mình,P,O,81
34,.,CH,O,81
35,TS,Ny,O,82
35,Nguyễn_Văn_Đoàn,Np,B-PER,82
35,-,CH,O,82
35,Giám_đốc,N,O,82
35,Bảo_tàng,N,B-ORG,82
35,Lịch_sử,N,I-ORG,82
35,Quốc_gia,Np,I-ORG,82
35,cho,V,O,82
35,biết,V,O,82
35,:,CH,O,82
35,Thông_qua,V,O,82
35,Trưng_bày,Np,O,82
35,",",CH,O,82
35,Bảo_tàng,N,B-ORG,82
35,Lịch_sử,N,I-ORG,82
35,Quốc_gia,Np,I-ORG,82
35,mong_muốn,V,O,82
35,góp_phần,V,O,82
35,giúp,V,O,82
35,công_chúng,N,O,82
35,",",CH,O,82
35,đặc_biệt,A,O,82
35,là,T,O,82
35,thế_hệ,N,O,82
35,trẻ,A,O,82
35,hiểu,V,O,82
35,rõ,A,O,82
35,hơn,R,O,82
35,về,E,O,82
35,mốc_son,N,O,82
35,lịch_sử,N,O,82
35,Cách_mạng_tháng_Tám,Np,O,82
35,1945,M,O,82
35,",",CH,O,82
35,sức_mạnh,N,O,82
35,đại_đoàn_kết,V,O,82
35,dân_tộc,N,O,82
35,",",CH,O,82
35,giá_trị,N,O,82
35,của,E,O,82
35,độc,N,O,82
35,lập,V,O,82
35,",",CH,O,82
35,tự_do,A,O,82
35,...,CH,O,82
35,từ,E,O,82
35,đó,P,O,82
35,góp,V,O,82
35,sức,N,O,82
35,mình,P,O,82
35,vào,E,O,82
35,công_cuộc,N,O,82
35,xây_dựng,V,O,82
35,đất_nước,N,O,82
35,",",CH,O,82
35,bảo_vệ,V,O,82
35,nền,N,O,82
35,độc_lập,N,O,82
35,",",CH,O,82
35,chủ_quyền,N,O,82
35,và,Cc,O,82
35,toàn_vẹn,N,O,82
35,lãnh_thổ,N,O,82
35,.,CH,O,82
36,Linh_Anh,Np,B-PER,83
37,Tham_dự,V,O,84
37,buổi,N,O,84
37,lễ,N,O,84
37,có,V,O,84
37,cán_bộ,N,O,84
37,",",CH,O,84
37,người_dân,N,O,84
37,trong,N,O,84
37,và,Cc,O,84
37,ngoài,N,O,84
37,tỉnh,N,B-LOC,84
37,An_Giang,Np,I-LOC,84
37,",",CH,O,84
37,cùng,A,O,84
37,đại_diện,N,O,84
37,thân_tộc,N,O,84
37,của,E,O,84
37,Chủ_tịch,N,O,84
37,Tôn_Đức_Thắng,Np,B-PER,84
37,.,CH,O,84
38,Các,L,O,85
38,đại_biểu,N,O,85
38,tham_dự,V,O,85
38,buổi,N,O,85
38,lễ,N,O,85
38,Ông,Nc,O,85
38,Lê_Văn_Phước,Np,B-PER,85
38,",",CH,O,85
38,Phó,Z,O,85
38,Chủ_tịch,N,O,85
38,UBND,Ny,B-ORG,85
38,tỉnh,N,I-ORG,85
38,An_Giang,Np,I-ORG,85
38,cho,V,O,85
38,biết,V,O,85
38,:,CH,O,85
38,“,CH,O,85
38,Cuộc_đời,N,O,85
38,và,Cc,O,85
38,sự_nghiệp,N,O,85
38,hoạt_động,V,O,85
38,cách_mạng,N,O,85
38,của,E,O,85
38,Chủ_tịch,N,O,85
38,Tôn_Đức_Thắng,Np,B-PER,85
38,là,V,O,85
38,tấm,Nc,O,85
38,gương,N,O,85
38,sáng,A,O,85
38,để,E,O,85
38,các,L,O,85
38,thế_hệ,N,O,85
38,chúng_ta,P,O,85
38,noi,V,O,85
38,theo,V,O,85
38,.,CH,O,85
39,Đó,P,O,86
39,là,V,O,86
39,tấm,Nc,O,86
39,gương,N,O,86
39,về,E,O,86
39,sự,Nc,O,86
39,hiếu_học,V,O,86
39,",",CH,O,86
39,kính_trọng,V,O,86
39,thầy,N,O,86
39,",",CH,O,86
39,suốt,A,O,86
39,đời,N,O,86
39,lao_động,N,O,86
39,;,CH,O,86
39,tấm,Nc,O,86
39,gương,N,O,86
39,về,E,O,86
39,lòng,N,O,86
39,hiếu_thảo,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,trung_thành,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,khiêm_nhường,A,O,86
39,và,Cc,O,86
39,thuỷ_chung,A,O,86
39,;,CH,O,86
39,suốt,A,O,86
39,đời,N,O,86
39,trung_thành,A,O,86
39,với,E,O,86
39,lý_tưởng,N,O,86
39,cách_mạng,N,O,86
39,",",CH,O,86
39,lý_tưởng,N,O,86
39,cộng_sản,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,suốt,A,O,86
39,đời,N,O,86
39,cần,V,O,86
39,",",CH,O,86
39,kiệm,V,O,86
39,",",CH,O,86
39,liêm,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,chính,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,chí_công,A,O,86
39,",",CH,O,86
39,vô_tư,A,O,86
39,”,CH,O,86
39,.,CH,O,86
40,Các,L,O,87
40,đại_biểu,N,O,87
40,dâng,V,O,87
40,hương,N,O,87
40,tưởng_nhớ,V,O,87
40,Chủ_tịch,N,O,87
40,Tôn_Đức_Thắng_Dịp,Np,B-PER,87
40,này,P,O,87
40,",",CH,O,87
40,tỉnh,N,B-LOC,87
40,An_Giang,Np,I-LOC,87
40,kêu_gọi,V,O,87
40,toàn,R,O,87
40,Đảng,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,toàn,R,O,87
40,quân,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,toàn,L,O,87
40,dân,N,O,87
40,tỉnh,N,O,87
40,nhà,N,O,87
40,đoàn_kết,V,O,87
40,một_lòng,A,O,87
40,",",CH,O,87
40,vượt,V,O,87
40,qua,V,O,87
40,khó_khăn,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,thử_thách,V,O,87
40,;,CH,O,87
40,tiếp_tục,V,O,87
40,đẩy_mạnh,V,O,87
40,học_tập,V,O,87
40,",",CH,O,87
40,làm,V,O,87
40,theo,V,O,87
40,tư_tưởng,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,đạo_đức,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,phong_cách,N,O,87
40,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,87
40,và,Cc,O,87
40,noi,V,O,87
40,theo,V,O,87
40,phẩm_chất,N,O,87
40,cao_quý,A,O,87
40,của,E,O,87
40,Chủ_tịch,N,O,87
40,Tôn_Đức_Thắng,Np,O,87
40,",",CH,O,87
40,suốt,A,O,87
40,đời,N,O,87
40,cần_kiệm,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,liêm,A,O,87
40,",",CH,O,87
40,chính,A,O,87
40,",",CH,O,87
40,chí_công_vô_tư,A,O,87
40,;,CH,O,87
40,hết_lòng,V,O,87
40,phục_vụ,V,O,87
40,cách_mạng,N,O,87
40,",",CH,O,87
40,phục_vụ,V,O,87
40,nhân_dân,N,O,87
40,;,CH,O,87
40,cùng,C,O,87
40,chung,V,O,87
40,tay,N,O,87
40,xây_dựng,V,O,87
40,quê_hương,N,O,87
40,An_Giang,Np,B-LOC,87
40,ngày_càng,X,O,87
40,giàu,A,O,87
40,đẹp,A,O,87
40,",",CH,O,87
40,người_dân,N,O,87
40,có,V,O,87
40,cuộc_sống,N,O,87
40,ấm_no,A,O,87
40,",",CH,O,87
40,hạnh_phúc,N,O,87
40,…,CH,O,87
41,NGỌC,Ny,B-PER,88
41,DÂN,Np,I-PER,88
42,Điên,N,O,89
42,thì,C,O,89
42,có,V,O,89
42,sao,P,O,89
42,Với,E,O,89
42,giai_điệu,N,O,89
42,đầy,A,O,89
42,cảm_xúc,N,O,89
42,",",CH,O,89
42,ca_từ,N,O,89
42,sâu_sắc,A,O,89
42,và,Cc,O,89
42,màn,N,O,89
42,góp,V,O,89
42,giọng,N,O,89
42,tuyệt,A,O,89
42,với,E,O,89
42,đến,V,O,89
42,từ,E,O,89
42,các,L,O,89
42,ca_sĩ,N,O,89
42,chuyên_nghiệp,A,O,89
42,để,E,O,89
42,truyền_tải,V,O,89
42,những,L,O,89
42,chủ_đề,N,O,89
42,chính,A,O,89
42,của,E,O,89
42,phim,N,O,89
42,như,C,O,89
42,buồn_bã,A,O,89
42,",",CH,O,89
42,lãng_mạn,A,O,89
42,hay,Cc,O,89
42,tươi_sáng,A,O,89
42,",",CH,O,89
42,dễ_thương,A,O,89
42,.,CH,O,89
43,Đây,P,O,90
43,là,V,O,90
43,danh_sách,N,O,90
43,7,M,O,90
43,nhạc,N,O,90
43,phim,N,O,90
43,của,E,O,90
43,Điên,Np,O,90
43,thì,C,O,90
43,có,V,O,90
43,sao,P,O,90
43,được,R,O,90
43,đề_xuất,V,O,90
43,đến,E,O,90
43,khán_giả,N,O,90
43,!,CH,O,90
43,1,M,O,90
43,.,CH,O,90
44,Breath,Np,B-PER,91
44,-,CH,O,91
44,Sam_Kim_Đây,Np,B-PER,91
44,là,V,O,91
44,ca_khúc,N,O,91
44,chủ_đạo,N,O,91
44,của,E,O,91
44,phim,N,O,91
44,mà,C,O,91
44,hễ,C,O,91
44,là,V,O,91
44,đã,R,O,91
44,từng,R,O,91
44,xem,V,O,91
44,qua,R,O,91
44,bộ,Nc,O,91
44,phim,N,O,91
44,đều,R,O,91
44,nhớ,V,O,91
44,rõ,A,O,91
44,giai_điệu,N,O,91
44,mỗi,M,O,91
44,khi,N,O,91
44,nhắc,V,O,91
44,đến,R,O,91
44,.,CH,O,91
45,Breath,N,O,92
45,mang,V,O,92
45,cảm_giác,N,O,92
45,nhẹ_nhàng,A,O,92
45,",",CH,O,92
45,giai_điệu,N,O,92
45,du_dương,N,O,92
45,dễ,A,O,92
45,nhớ,V,O,92
45,.,CH,O,92
45,2,M,O,92
45,.,CH,O,92
46,In,N,O,93
46,your,V,O,93
46,time,N,O,93
46,-,CH,O,93
46,Lee_Su_Hyun,Np,B-PER,93
46,(,CH,O,93
46,AKMU,Ny,B-ORG,93
46,),CH,O,93
46,Giọng,N,O,93
46,hát,V,O,93
46,truyền_cảm,V,O,93
46,của,E,O,93
46,Lee_Su_Hyun,Np,B-PER,93
46,cùng,A,O,93
46,tiếng,N,O,93
46,piano,V,O,93
46,trầm,A,O,93
46,bỗng,R,O,93
46,chính,T,O,93
46,là,V,O,93
46,điểm,N,O,93
46,nhấn,V,O,93
46,tuyệt_vời,A,O,93
46,của,E,O,93
46,ca_khúc,N,O,93
46,này,P,O,93
46,.,CH,O,93
46,3,M,O,93
46,.,CH,O,93
47,Hallelujah,Np,O,94
47,-,CH,O,94
47,Kim_Feel_Ca,Np,O,94
47,khúc,N,O,94
47,này,P,O,94
47,có,V,O,94
47,ý_nghĩa,N,O,94
47,hơn,R,O,94
47,cả,T,O,94
47,một,M,O,94
47,bản_nhạc,N,O,94
47,phim,N,O,94
47,khi,N,O,94
47,ghi,V,O,94
47,lại,R,O,94
47,khoảnh,N,O,94
47,khác,A,O,94
47,đầy,A,O,94
47,xúc_động,N,O,94
47,khó,A,O,94
47,quên,V,O,94
47,của,E,O,94
47,bộ,N,O,94
47,phim,N,O,94
47,kết_hợp,V,O,94
47,với,E,O,94
47,giọng,N,O,94
47,hát,V,O,94
47,trầm,A,O,94
47,ấm,A,O,94
47,của,E,O,94
47,Kim_Feel,Np,B-PER,94
47,.,CH,O,94
47,4,M,O,94
47,.,CH,O,94
48,Puzzle,Np,O,95
48,-,CH,O,95
48,YONGZOO,Ny,O,95
48,Khác,A,O,95
48,với,E,O,95
48,những,L,O,95
48,ca_khúc,N,O,95
48,trầm_lắng,A,O,95
48,khác,A,O,95
48,",",CH,O,95
48,Puzzle,Np,O,95
48,mang,V,O,95
48,màu_sắc,N,O,95
48,tươi_sáng,A,O,95
48,hơn,A,O,95
48,khi,N,O,95
48,xuất_hiện,V,O,95
48,trong,E,O,95
48,những,L,O,95
48,phân,N,O,95
48,cảnh,N,O,95
48,khá,R,O,95
48,vui_tươi,A,O,95
48,",",CH,O,95
48,dễ_thương,A,O,95
48,của,E,O,95
48,phim,N,O,95
48,.,CH,O,95
48,5,M,O,95
48,.,CH,O,95
49,Little,N,O,96
49,by,N,O,96
49,Little,Np,O,96
49,-,CH,O,96
49,CHEEZE,Ny,O,96
49,Little,Np,O,96
49,by,V,O,96
49,Little,Np,O,96
49,lại,R,O,96
49,là,V,O,96
49,một,M,O,96
49,bài,Nc,O,96
49,hát,V,O,96
49,mang,V,O,96
49,lại,R,O,96
49,cảm_xúc,N,O,96
49,rung_động,V,O,96
49,kỳ_lạ,A,O,96
49,",",CH,O,96
49,nhẹ_nhàng,A,O,96
49,không,R,O,96
49,quá,R,O,96
49,buồn,A,O,96
49,nhưng,C,O,96
49,cũng,R,O,96
49,chẳng,R,O,96
49,phải,V,O,96
49,quá,R,O,96
49,vui,A,O,96
49,!,CH,O,96
49,6,M,O,96
49,.,CH,O,96
50,In,V,O,97
50,silence,N,O,97
50,-,CH,O,97
50,Janeh_Suhh_Bài,Np,B-PER,97
50,hát,V,O,97
50,này,P,O,97
50,",",CH,O,97
50,thuần_tuý,N,O,97
50,chính,T,O,97
50,là,V,O,97
50,hiện_thân,N,O,97
50,của_nổi,N,O,97
50,đau,V,O,97
50,!,CH,O,97
51,Có_thể,R,O,98
51,nhiều,A,O,98
51,khán_giả,N,O,98
51,sẽ,R,O,98
51,vẫn,R,O,98
51,đồng_cảm,V,O,98
51,với,E,O,98
51,nhân_vật,N,O,98
51,và,Cc,O,98
51,có,V,O,98
51,chút,L,O,98
51,nhói,A,O,98
51,lòng,N,O,98
51,khi,N,O,98
51,nghe,V,O,98
51,ca_khúc,N,O,98
51,này,P,O,98
51,",",CH,O,98
51,nhưng,C,O,98
51,thật_sự,A,O,98
51,có,V,O,98
51,phải,A,O,98
51,nó,P,O,98
51,rất,R,O,98
51,khó,A,O,98
51,quên,V,O,98
51,không,R,O,98
51,?,CH,O,98
51,7,M,O,98
51,.,CH,O,98
52,You,N,O,99
52,',CH,O,99
52,re,N,O,99
52,cold,N,O,99
52,-,CH,O,99
52,Heize_Giọng,Np,O,99
52,của,E,O,99
52,Heize,Np,B-LOC,99
52,quá,R,O,99
52,hơp,A,O,99
52,với,E,O,99
52,ca_khúc,N,O,99
52,này,P,O,99
52,ở,E,O,99
52,ngay,T,O,99
52,những,L,O,99
52,nốt,N,O,99
52,đầu,N,O,99
52,khi,N,O,99
52,bài,Nc,O,99
52,hát,N,O,99
52,cất,V,O,99
52,lên,R,O,99
52,nên,C,O,99
52,sẽ,R,O,99
52,rất,R,O,99
52,tiếc,V,O,99
52,nếu,C,O,99
52,ca_khúc,N,O,99
52,này,P,O,99
52,lọt,V,O,99
52,khỏi,V,O,99
52,top,N,O,99
52,7,M,O,99
52,!,CH,O,99
53,An_Du,Np,B-ORG,100
54,Lò_vi_sóng,N,O,101
54,là,V,O,101
54,một,M,O,101
54,trong,E,O,101
54,những,L,O,101
54,vật_dụng,N,O,101
54,tiện_lợi,A,O,101
54,không_thể,R,O,101
54,thiếu,A,O,101
54,trong,E,O,101
54,gia_đình,N,O,101
54,.,CH,O,101
55,Tuy_nhiên,C,O,102
55,",",CH,O,102
55,cũng,R,O,102
55,như,C,O,102
55,tủ_lạnh,N,O,102
55,",",CH,O,102
55,đây,P,O,102
55,lại,R,O,102
55,là,V,O,102
55,nơi,N,O,102
55,dễ,A,O,102
55,có,V,O,102
55,mùi,N,O,102
55,hôi,A,O,102
55,nhất,A,O,102
55,bởi,E,O,102
55,nó,P,O,102
55,phải,V,O,102
55,quay,V,O,102
55,đủ,A,O,102
55,loại,N,O,102
55,thức_ăn,N,O,102
55,có,V,O,102
55,dầu_mỡ,N,O,102
55,",",CH,O,102
55,gia_vị,N,O,102
55,",",CH,O,102
55,nước_mắm,N,O,102
55,...,CH,O,102
56,Một,M,O,103
56,trong,E,O,103
56,những,L,O,103
56,cách,N,O,103
56,giúp,V,O,103
56,bạn,N,O,103
56,khử,N,O,103
56,mùi,N,O,103
56,lò_vi_sóng,V,O,103
56,hiệu_quả,N,O,103
56,đó,P,O,103
56,là,V,O,103
56,dùng,V,O,103
56,than,N,O,103
56,củi,N,O,103
56,.,CH,O,103
57,Khử,V,O,104
57,mùi,N,O,104
57,lò_vi_sóng,N,O,104
57,bằng,E,O,104
57,than,N,O,104
57,củi,N,O,104
57,là,V,O,104
57,một,M,O,104
57,trong,E,O,104
57,những,L,O,104
57,cách,N,O,104
57,dân_gian,N,O,104
57,ít,A,O,104
57,ai,P,O,104
57,biết,V,O,104
57,đến,R,O,104
57,.,CH,O,104
58,Ngoài_ra,X,O,105
58,",",CH,O,105
58,than,N,O,105
58,còn,R,O,105
58,giúp,V,O,105
58,khử,N,O,105
58,sạch,A,O,105
58,những,L,O,105
58,độc_tố,N,O,105
58,do,E,O,105
58,thức_ăn,N,O,105
58,bám,V,O,105
58,trong,E,O,105
58,lò,N,O,105
58,lâu,A,O,105
58,ngày,N,O,105
58,.,CH,O,105
59,Theo,V,O,106
59,đó,P,O,106
59,",",CH,O,106
59,chỉ,R,O,106
59,cần,V,O,106
59,dùng,V,O,106
59,giấy_báo,N,O,106
59,bọc,V,O,106
59,một_ít,L,O,106
59,than,N,O,106
59,củi,N,O,106
59,rồi,C,O,106
59,cho,V,O,106
59,vào,E,O,106
59,lò_vi_sóng,N,O,106
59,.,CH,O,106
60,Để,E,O,107
60,tự_nhiên,A,O,107
60,khoảng,N,O,107
60,vài,L,O,107
60,ngày,N,O,107
60,thì,C,O,107
60,mùi,N,O,107
60,hôi,A,O,107
60,sẽ,R,O,107
60,bị,V,O,107
60,xoá,V,O,107
60,sạch,A,O,107
60,mà,C,O,107
60,không,R,O,107
60,cần,V,O,107
60,phải,V,O,107
60,cho,V,O,107
60,lò_vi_sóng,V,O,107
60,hoạt_động,V,O,107
60,.,CH,O,107
61,Ngoài,E,O,108
61,mẹo,N,O,108
61,khử,N,O,108
61,mùi,N,O,108
61,bằng,E,O,108
61,than,N,O,108
61,củi,N,O,108
61,",",CH,O,108
61,lò_vi_sóng,N,O,108
61,còn,R,O,108
61,có_thể,R,O,108
61,được,V,O,108
61,khử,N,O,108
61,mùi,N,O,108
61,bằng,E,O,108
61,các,L,O,108
61,cách,N,O,108
61,sau,N,O,108
61,:,CH,O,108
61,Khử,V,O,108
61,mùi,N,O,108
61,bằng,E,O,108
61,giấm,N,O,108
61,Đối_với,E,O,108
61,lò,N,O,108
61,bị,V,O,108
61,ám,V,O,108
61,mùi,N,O,108
61,nặng,A,O,108
61,bạn,N,O,108
61,không,R,O,108
61,nên,V,O,108
61,cố_gắng,V,O,108
61,sử_dụng,V,O,108
61,hoá_chất,N,O,108
61,hoặc,Cc,O,108
61,chất,N,O,108
61,tẩy_rửa,V,O,108
61,để,E,O,108
61,vệ_sinh,V,O,108
61,vì,E,O,108
61,có,V,O,108
61,khả_năng,N,O,108
61,gây,V,O,108
61,hư,A,O,108
61,lò,N,O,108
61,.,CH,O,108
62,Bạn,N,O,109
62,cần,V,O,109
62,dùng,V,O,109
62,cốc,N,O,109
62,nước,N,O,109
62,dung_tích,N,O,109
62,300,M,O,109
62,ml,Nu,O,109
62,",",CH,O,109
62,pha,V,O,109
62,với,E,O,109
62,vài,L,O,109
62,thìa,N,O,109
62,giấm,N,O,109
62,và,Cc,O,109
62,đặt,V,O,109
62,vào,E,O,109
62,lò,N,O,109
62,.,CH,O,109
63,Sau,E,O,110
63,đó,P,O,110
63,cho,E,O,110
63,lò,N,O,110
63,hoạt_động,N,O,110
63,và,Cc,O,110
63,hâm_nóng,N,O,110
63,trong,E,O,110
63,vòng,N,O,110
63,5,M,O,110
63,phút,Nu,O,110
63,",",CH,O,110
63,lúc,N,O,110
63,này,P,O,110
63,hơi,R,O,110
63,giấm,N,O,110
63,sẽ,R,O,110
63,bốc_hơi,V,O,110
63,khử,N,O,110
63,bớt,V,O,110
63,mùi,N,O,110
63,bên,N,O,110
63,trong,N,O,110
63,lò,N,O,110
63,.,CH,O,110
64,Ngoài_ra,X,O,111
64,cũng,R,O,111
64,có_thể,R,O,111
64,sử_dụng,V,O,111
64,nước_cốt,N,O,111
64,chanh,A,O,111
64,thay,V,O,111
64,cho,E,O,111
64,giấm,N,O,111
64,.,CH,O,111
65,Khử,V,O,112
65,mùi,N,O,112
65,bằng,E,O,112
65,chanh,N,O,112
65,Chanh,Np,O,112
65,cắt,V,O,112
65,thành,V,O,112
65,từng,R,O,112
65,lát,N,O,112
65,rồi,C,O,112
65,cho,V,O,112
65,vào,E,O,112
65,chén,N,O,112
65,nước,N,O,112
65,",",CH,O,112
65,nấu,V,O,112
65,trong,E,O,112
65,lò_vi_sóng,N,O,112
65,khoảng,N,O,112
65,3,M,O,112
65,phút,Nu,O,112
65,hoặc,Cc,O,112
65,lâu,A,O,112
65,hơn,A,O,112
65,đến,E,O,112
65,khi,N,O,112
65,thấy,V,O,112
65,hơi_nước,N,O,112
65,bốc,V,O,112
65,lên,R,O,112
65,.,CH,O,112
66,Tiếp,V,O,113
66,đến,V,O,113
66,",",CH,O,113
66,bạn,N,O,113
66,tắt,V,O,113
66,lò,N,O,113
66,",",CH,O,113
66,để,E,O,113
66,yên,A,O,113
66,một,M,O,113
66,thời_gian,N,O,113
66,",",CH,O,113
66,hơi,R,O,113
66,chanh,V,O,113
66,sẽ,R,O,113
66,khử,V,O,113
66,mùi,N,O,113
66,hôi,A,O,113
66,trong,E,O,113
66,lò_vi_sóng,N,O,113
66,.,CH,O,113
67,Sau,E,O,114
67,đó,P,O,114
67,",",CH,O,114
67,bạn,N,O,114
67,lấy,V,O,114
67,ra,R,O,114
67,và,Cc,O,114
67,lau,V,O,114
67,lại,R,O,114
67,bằng,E,O,114
67,khăn,N,O,114
67,sạch,A,O,114
67,.,CH,O,114
68,Khử,V,O,115
68,mùi,N,O,115
68,bằng,E,O,115
68,vani,N,O,115
68,Bạn,N,O,115
68,cho,V,O,115
68,vào,E,O,115
68,một,M,O,115
68,cốc,N,O,115
68,nước_lớn,N,O,115
68,khoảng,N,O,115
68,20,M,O,115
68,ml,N,O,115
68,vani,V,O,115
68,",",CH,O,115
68,khuấy,V,O,115
68,đều,R,O,115
68,cho,E,O,115
68,dung_dịch,N,O,115
68,quyện,V,O,115
68,vào,E,O,115
68,nhau,N,O,115
68,.,CH,O,115
69,Sau,E,O,116
69,đó,P,O,116
69,cho,E,O,116
69,cốc,N,O,116
69,dung_dịch,N,O,116
69,vào,E,O,116
69,lò_vi_sóng,N,O,116
69,",",CH,O,116
69,vi_sóng,V,O,116
69,trong,E,O,116
69,30,M,O,116
69,phút,Nu,O,116
69,rồi,C,O,116
69,đợi,V,O,116
69,cho,E,O,116
69,lò_vi_sóng,N,O,116
69,nguội,A,O,116
69,hẳn,R,O,116
69,",",CH,O,116
69,bạn,N,O,116
69,mới,A,O,116
69,mở_cửa,V,O,116
69,lò,N,O,116
69,",",CH,O,116
69,lấy,V,O,116
69,khăn,N,O,116
69,mềm,A,O,116
69,lau_chùi,V,O,116
69,bên,N,O,116
69,trong,A,O,116
69,.,CH,O,116
70,Các,L,O,117
70,vết,N,O,117
70,bẩn,A,O,117
70,và,Cc,O,117
70,mùi,N,O,117
70,hôi,A,O,117
70,sẽ,R,O,117
70,không,R,O,117
70,còn,V,O,117
70,mà,C,O,117
70,thay,V,O,117
70,bằng,E,O,117
70,mùi,N,O,117
70,vani,V,O,117
70,dịu,A,O,117
70,nhẹ,A,O,117
70,ngay,R,O,117
70,đấy,P,O,117
70,.,CH,O,117
71,Khử,V,O,118
71,mùi,N,O,118
71,bằng,E,O,118
71,vỏ,N,O,118
71,cam,N,O,118
71,Bạn,N,O,118
71,có,V,O,118
71,biết,V,O,118
71,vỏ,N,O,118
71,cam,N,O,118
71,",",CH,O,118
71,quýt,A,O,118
71,cũng,R,O,118
71,có_thể,R,O,118
71,khử,V,O,118
71,mùi,N,O,118
71,hôi,A,O,118
71,trong,E,O,118
71,lò_vi_sóng,N,O,118
71,?,CH,O,118
72,Hơn_nữa,C,O,119
72,",",CH,O,119
72,tinh_dầu,N,O,119
72,tự_nhiên,A,O,119
72,từ,E,O,119
72,các,L,O,119
72,loại,N,O,119
72,quả,N,O,119
72,này,P,O,119
72,còn,R,O,119
72,tạo,V,O,119
72,mùi,N,O,119
72,thơm,A,O,119
72,dễ_chịu,A,O,119
72,",",CH,O,119
72,an_toàn,A,O,119
72,tuyệt_đối,A,O,119
72,cho,E,O,119
72,trẻ,N,O,119
72,nhỏ,A,O,119
72,.,CH,O,119
73,Khử,V,O,120
73,mùi,N,O,120
73,bằng,E,O,120
73,muối,N,O,120
73,Muối,Np,O,120
73,là,V,O,120
73,một,M,O,120
73,trong,E,O,120
73,những,L,O,120
73,loại,Nc,O,120
73,gia_vị,N,O,120
73,không_thể,R,O,120
73,thiếu,A,O,120
73,trong,E,O,120
73,bữa,N,O,120
73,ăn_hàng,V,O,120
73,ngày,N,O,120
73,.,CH,O,120
74,Bên,N,O,121
74,cạnh,N,O,121
74,đó,P,O,121
74,",",CH,O,121
74,khi,N,O,121
74,muốn,V,O,121
74,khử,V,O,121
74,mùi,N,O,121
74,lò_vi_sóng,N,O,121
74,",",CH,O,121
74,hãy,R,O,121
74,nghĩ,V,O,121
74,ngay,R,O,121
74,đến,E,O,121
74,muối,N,O,121
74,như,C,O,121
74,một,M,O,121
74,"""",CH,O,121
74,phép,N,O,121
74,màu,N,O,121
74,"""",CH,O,121
74,.,CH,O,121
75,Thức_ăn,N,O,122
75,thường,R,O,122
75,bám,V,O,122
75,dưới,E,O,122
75,đáy,N,O,122
75,lò,N,O,122
75,và,Cc,O,122
75,gây,V,O,122
75,ra,V,O,122
75,mùi,N,O,122
75,khó_chịu,A,O,122
75,.,CH,O,122
76,Chỉ,R,O,123
76,cần,V,O,123
76,rắc,V,O,123
76,một_ít,L,O,123
76,muối,N,O,123
76,vào,E,O,123
76,chỗ,N,O,123
76,thức_ăn,N,O,123
76,bám,V,O,123
76,vào,R,O,123
76,",",CH,O,123
76,sau,E,O,123
76,đó,P,O,123
76,đợi,V,O,123
76,lò,N,O,123
76,nguội,A,O,123
76,thì,C,O,123
76,dùng,V,O,123
76,khăn,N,O,123
76,ẩm,N,O,123
76,lau,V,O,123
76,sạch,A,O,123
76,.,CH,O,123
77,Lily,Np,B-PER,124
78,Những,L,O,125
78,ngày,N,O,125
78,nửa,N,O,125
78,cuối,N,O,125
78,tháng,N,O,125
78,Aug-45,M,O,125
78,",",CH,O,125
78,trong,E,O,125
78,một,M,O,125
78,khoảng,N,O,125
78,khắc,V,O,125
78,“,M,O,125
78,chớp_mắt,N,O,125
78,của,E,O,125
78,lịch_sử,N,O,125
78,”,CH,O,125
78,(,CH,O,125
78,chữ,N,O,125
78,dùng,V,O,125
78,của,E,O,125
78,Đại_tướng,N,O,125
78,Võ_Nguyên_Giáp,Np,B-PER,125
78,),CH,O,125
78,",",CH,O,125
78,cả,P,O,125
78,dân_tộc,N,O,125
78,Việt_Nam,Np,B-LOC,125
78,đã,R,O,125
78,đồng_lòng,A,O,125
78,",",CH,O,125
78,đồng_loạt,A,O,125
78,vùng,N,O,125
78,lên,V,O,125
78,trong,E,O,125
78,thời_cơ,N,O,125
78,vụt,V,O,125
78,đến,V,O,125
78,",",CH,O,125
78,làm_nên,V,O,125
78,thắng_lợi,N,O,125
78,của,E,O,125
78,một,M,O,125
78,cuộc,Nc,O,125
78,Tổng_khởi_nghĩa,Np,O,125
78,thành_công,V,O,125
78,trọn_vẹn,A,O,125
78,",",CH,O,125
78,kịp_thời,A,O,125
78,và,Cc,O,125
78,ít,A,O,125
78,đổ_máu,V,O,125
78,.,CH,O,125
79,Thắng_lợi,N,O,126
79,huy_hoàng,A,O,126
79,đó,P,O,126
79,là,V,O,126
79,thành_quả,N,O,126
79,của,E,O,126
79,15,M,O,126
79,năm,N,O,126
79,đấu_tranh,V,O,126
79,kiên_cường,A,O,126
79,",",CH,O,126
79,bất_khuất,A,O,126
79,dưới,E,O,126
79,đường_lối,N,O,126
79,lãnh_đạo,N,O,126
79,đúng_đắn,A,O,126
79,của,E,O,126
79,Đảng,N,B-ORG,126
79,Cộng_sản,N,I-ORG,126
79,Đông_Dương,Np,I-ORG,126
79,",",CH,O,126
79,của,E,O,126
79,Chủ_tịch,N,O,126
79,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,126
79,vĩ_đại,A,O,126
79,và,Cc,O,126
79,kính_yêu,A,O,126
79,.,CH,O,126
80,Nhạy_bén,N,O,127
80,nhận_biết,V,O,127
80,những,L,O,127
80,chuyển_biến,N,O,127
80,của,E,O,127
80,tình_hình,N,O,127
80,thế_giới,N,O,127
80,",",CH,O,127
80,Đảng,Np,O,127
80,đã,R,O,127
80,có,V,O,127
80,những,L,O,127
80,chỉ_đạo,N,O,127
80,chuyển,V,O,127
80,chiến_lược,N,O,127
80,cách_mạng,N,O,127
80,đúng_đắn,A,O,127
80,và,Cc,O,127
80,hiệu_quả,N,O,127
80,.,CH,O,127
81,Đây,P,O,128
81,là,V,O,128
81,tiền_đề,N,O,128
81,quan_trọng,A,O,128
81,dẫn,V,O,128
81,tới,E,O,128
81,thắng_lợi,N,O,128
81,",",CH,O,128
81,giành,V,O,128
81,lại,R,O,128
81,độc_lập,N,O,128
81,dân_tộc,N,O,128
81,",",CH,O,128
81,khai_sinh,V,O,128
81,chính_quyền,N,O,128
81,của,E,O,128
81,nhân_dân,N,O,128
81,đầu_tiên,A,O,128
81,trong,E,O,128
81,lịch_sử,N,O,128
81,dân_tộc,N,O,128
81,.,CH,O,128
82,Thành_quả,N,O,129
82,của,E,O,129
82,cuộc,N,O,129
82,cách_mạng,N,O,129
82,đó,P,O,129
82,là,V,O,129
82,tiền_đề,N,O,129
82,để,E,O,129
82,nhân_dân,N,O,129
82,Việt_Nam,Np,B-LOC,129
82,tiếp_tục,V,O,129
82,vững,A,O,129
82,bước,N,O,129
82,trên,E,O,129
82,con,Nc,O,129
82,đường,N,O,129
82,mình,P,O,129
82,đã,R,O,129
82,chọn,V,O,129
82,",",CH,O,129
82,cho,E,O,129
82,tới,E,O,129
82,hôm_nay,N,O,129
82,và,Cc,O,129
82,mai_sau,N,O,129
82,.,CH,O,129
83,Tháng,N,O,130
83,Sep-39,M,O,130
83,",",CH,O,130
83,Chiến_tranh,N,O,130
83,thế_giới,N,O,130
83,thứ,N,O,130
83,hai,M,O,130
83,bùng_nổ,V,O,130
83,.,CH,O,130
84,Ở,E,O,131
84,Đông_Dương,Np,B-LOC,131
84,",",CH,O,131
84,chính_sách,N,O,131
84,đàn_áp,V,O,131
84,của,E,O,131
84,chính_quyền,N,O,131
84,thuộc,V,O,131
84,địa,N,O,131
84,đã,R,O,131
84,kết_thúc,V,O,131
84,phong_trào,N,O,131
84,đấu_tranh,V,O,131
84,đòi,V,O,131
84,dân_sinh,N,O,131
84,",",CH,O,131
84,dân_chủ,A,O,131
84,trong,E,O,131
84,những,L,O,131
84,năm,N,O,131
84,1936,M,O,131
84,-,CH,O,131
84,1939,M,O,131
84,",",CH,O,131
84,chuyển,V,O,131
84,cuộc,N,O,131
84,đấu_tranh,V,O,131
84,giành,V,O,131
84,độc_lập,N,O,131
84,dân_tộc,N,O,131
84,của,E,O,131
84,nhân_dân,N,O,131
84,Việt_Nam,Np,B-LOC,131
84,sang,V,O,131
84,một,M,O,131
84,giai_đoạn,N,O,131
84,mới,A,O,131
84,.,CH,O,131
85,Hội_nghị,N,O,132
85,Trung_ương,Np,O,132
85,tháng,N,O,132
85,Nov-39,M,O,132
85,của,E,O,132
85,Đảng,Np,O,132
85,(,CH,O,132
85,còn,R,O,132
85,gọi,V,O,132
85,là,C,O,132
85,Hội_nghị,N,O,132
85,Trung_ương,N,O,132
85,6,M,O,132
85,),CH,O,132
85,nhận_định,V,O,132
85,rằng,C,O,132
85,:,CH,O,132
85,“,N,O,132
85,Căn_cứ,V,O,132
85,vào,E,O,132
85,những,L,O,132
85,sự,N,O,132
85,biến_đổi,V,O,132
85,trên,E,O,132
85,quốc_tế,N,O,132
85,và,Cc,O,132
85,trong,E,O,132
85,xứ,N,O,132
85,và,Cc,O,132
85,sự,N,O,132
85,biến,V,O,132
85,chuyển,V,O,132
85,mới,A,O,132
85,của,E,O,132
85,phong_trào,N,O,132
85,cách_mệnh,N,O,132
85,thế_giới,N,O,132
85,và,Cc,O,132
85,Đông_Dương,Np,B-LOC,132
85,",",CH,O,132
85,Đảng,N,O,132
85,ta,P,O,132
85,phải,V,O,132
85,thay_đổi,V,O,132
85,chính_sách,N,O,132
85,...,CH,O,132
85,”,CH,O,132
85,Sau,E,O,132
85,ba_mươi,M,O,132
85,năm,N,O,132
85,hoạt_động,V,O,132
85,cách_mạng,N,O,132
85,ở,E,O,132
85,nước_ngoài,N,O,132
85,",",CH,O,132
85,lãnh_tụ,N,O,132
85,Nguyễn_Ái_Quốc,Np,B-PER,132
85,trở,V,O,132
85,về,E,O,132
85,Tổ_quốc,N,O,132
85,(,CH,O,132
85,ngày,N,O,132
85,28-1-1941,M,O,132
85,),CH,O,132
85,trực_tiếp,A,O,132
85,cùng,A,O,132
85,Trung_ương,N,O,132
85,Đảng,Np,O,132
85,lãnh_đạo,V,O,132
85,cách_mạng,N,O,132
85,Việt_Nam,Np,B-LOC,132
85,trước,E,O,132
85,những,L,O,132
85,bước_ngoặt,N,O,132
85,mà,C,O,132
85,Người,N,O,132
85,đã,R,O,132
85,dự_báo,V,O,132
85,.,CH,O,132
86,Từ,E,O,133
86,ngày,N,O,133
86,10,M,O,133
86,đến,E,O,133
86,ngày,N,O,133
86,19-5-1941,M,O,133
86,",",CH,O,133
86,Hội_nghị,N,O,133
86,Ban_Chấp_hành,N,B-ORG,133
86,Trung_ương,Np,I-ORG,133
86,Đảng,Np,I-ORG,133
86,lần_thứ,N,I-ORG,133
86,8,M,I-ORG,133
86,(,CH,O,133
86,Hội_nghị,N,O,133
86,Trung_ương,N,O,133
86,8,M,O,133
86,),CH,O,133
86,của,E,O,133
86,Đảng,N,O,133
86,họp,V,O,133
86,tại,E,O,133
86,Pắc_Bó,Np,B-LOC,133
86,(,CH,O,133
86,Hà_Quảng,Np,B-LOC,133
86,",",CH,O,133
86,Cao_Bằng,Np,B-LOC,133
86,),CH,O,133
86,do,E,O,133
86,lãnh_tụ,N,O,133
86,Nguyễn_Ái_Quốc,Np,B-PER,133
86,chủ_trì,V,O,133
86,.,CH,O,133
87,Dự_Hội,V,O,134
87,nghị,N,O,134
87,có,V,O,134
87,các,L,O,134
87,đồng_chí,N,O,134
87,:,CH,O,134
87,Trường_Chinh,Np,B-PER,134
87,",",CH,O,134
87,Hoàng_Văn_Thụ,Np,B-LOC,134
87,",",CH,O,134
87,Hoàng_Quốc_Việt,Np,B-LOC,134
87,",",CH,O,134
87,Phùng_Chí_Kiên,Np,B-LOC,134
87,",",CH,O,134
87,các,L,O,134
87,đại_biểu,N,O,134
87,của,E,O,134
87,Xứ_uỷ,N,O,134
87,Bắc_Kỳ,Np,B-LOC,134
87,",",CH,O,134
87,Xứ_uỷ,Np,B-ORG,134
87,Trung_Kỳ,Np,I-ORG,134
87,...,CH,O,134
88,Hội_nghị,N,O,135
88,Trung_ương,N,O,135
88,8,M,O,135
88,đã,R,O,135
88,bàn,V,O,135
88,và,Cc,O,135
88,quyết_định,V,O,135
88,những,L,O,135
88,vấn_đề,N,O,135
88,quan_trọng,A,O,135
88,về,E,O,135
88,chiến_lược,N,O,135
88,",",CH,O,135
88,sách_lược,N,O,135
88,của,E,O,135
88,cách_mạng,N,O,135
88,Việt_Nam,Np,B-LOC,135
88,trong,E,O,135
88,cuộc,N,O,135
88,vận_động,V,O,135
88,giải_phóng,V,O,135
88,dân_tộc,N,O,135
88,",",CH,O,135
88,tiến,V,O,135
88,tới,E,O,135
88,giành,V,O,135
88,chính_quyền,N,O,135
88,.,CH,O,135
89,Trong,E,O,136
89,tình_thế,N,O,136
89,mới,A,O,136
89,của,E,O,136
89,cuộc,Nc,O,136
89,chiến_tranh,N,O,136
89,thế_giới,N,O,136
89,đang,R,O,136
89,lan,V,O,136
89,rộng,A,O,136
89,",",CH,O,136
89,Đảng,Np,O,136
89,đã,R,O,136
89,xác_định,V,O,136
89,phải,V,O,136
89,đặt,V,O,136
89,lên,E,O,136
89,trên_hết,N,O,136
89,",",CH,O,136
89,trước_hết,N,O,136
89,nhiệm_vụ,N,O,136
89,phản_đế,V,O,136
89,",",CH,O,136
89,đánh_đổ,V,O,136
89,đế_quốc,N,O,136
89,thực_dân,N,B-MISC,136
89,Pháp,Np,I-MISC,136
89,.,CH,O,136
90,Hội_nghị,N,O,137
90,cũng,R,O,137
90,nhận_định,V,O,137
90,:,CH,O,137
90,Phe,N,O,137
90,phát-xít,N,O,137
90,nhất_định,A,O,137
90,sẽ,R,O,137
90,thất_bại,V,O,137
90,",",CH,O,137
90,phe,N,O,137
90,Đồng_minh,Np,B-PER,137
90,chống,V,O,137
90,phát-xít,N,O,137
90,chắc_chắn,A,O,137
90,sẽ,R,O,137
90,giành,V,O,137
90,thắng_lợi,N,O,137
90,;,CH,O,137
90,tình_hình,N,O,137
90,thế_giới,N,O,137
90,",",CH,O,137
90,tình_hình,N,O,137
90,trong,E,O,137
90,nước,N,O,137
90,sẽ,R,O,137
90,có,V,O,137
90,những,L,O,137
90,biến_chuyển,N,O,137
90,theo,V,O,137
90,chiều_hướng,N,O,137
90,có,V,O,137
90,lợi,N,O,137
90,cho,E,O,137
90,cách_mạng,N,O,137
90,Việt_Nam,Np,B-LOC,137
90,:,CH,O,137
90,Liên_Xô,Np,B-LOC,137
90,và,Cc,O,137
90,các,L,O,137
90,nước,N,O,137
90,Đồng_minh,Np,B-LOC,137
90,sẽ,R,O,137
90,chiến_thắng,V,O,137
90,chủ_nghĩa,N,O,137
90,phát-xít,N,O,137
90,",",CH,O,137
90,chính_quyền,N,O,137
90,của,E,O,137
90,phát-xít,N,O,137
90,Nhật,Np,B-LOC,137
90,lung_lay,V,O,137
90,;,CH,O,137
90,nhân_dân,N,O,137
90,ta,P,O,137
90,bị,V,O,137
90,bọn,Nc,O,137
90,thực_dân,N,O,137
90,",",CH,O,137
90,phát-xít,N,O,137
90,xô_đẩy,V,O,137
90,vào,E,O,137
90,thảm_hoạ,N,O,137
90,diệt_vong,V,O,137
90,sẽ,R,O,137
90,bước,V,O,137
90,vào,E,O,137
90,đường,N,O,137
90,khởi_nghĩa,V,O,137
90,vũ_trang,V,O,137
90,và,Cc,O,137
90,giành,V,O,137
90,thắng_lợi,N,O,137
90,bằng,E,O,137
90,một,M,O,137
90,cuộc,N,O,137
90,tổng_khởi_nghĩa,V,O,137
90,.,CH,O,137
91,Phân_tích,V,O,138
91,xu_hướng,N,O,138
91,phát_triển,V,O,138
91,của,E,O,138
91,tình_hình,N,O,138
91,thế_giới,N,O,138
91,và,Cc,O,138
91,trong,E,O,138
91,nước,N,O,138
91,",",CH,O,138
91,Đảng,Np,O,138
91,cho,V,O,138
91,rằng,C,O,138
91,tình_hình,N,O,138
91,thế_giới,N,O,138
91,chuyển_biến,V,O,138
91,sẽ,R,O,138
91,làm,V,O,138
91,cho,E,O,138
91,những,L,O,138
91,điều_kiện,N,O,138
91,khởi_nghĩa,N,O,138
91,ở,E,O,138
91,Đông_Dương,Np,B-LOC,138
91,càng,R,O,138
91,chín_muồi,A,O,138
91,:,CH,O,138
91,“,CH,O,138
91,…,CH,O,138
91,một_khi,V,O,138
91,tình_thế,N,O,138
91,đã,R,O,138
91,đến,V,O,138
91,chân,N,O,138
91,",",CH,O,138
91,quần_chúng,N,O,138
91,nhất_định,R,O,138
91,phải,V,O,138
91,đứng,V,O,138
91,dậy,V,O,138
91,chống,V,O,138
91,lại,R,O,138
91,quân,N,O,138
91,giặc,N,O,138
91,.,CH,O,138
92,Đến,E,O,139
92,lúc,N,O,139
92,đó,P,O,139
92,",",CH,O,139
92,cả,P,O,139
92,thế_giới,N,O,139
92,như,C,O,139
92,một,M,O,139
92,nồi,N,O,139
92,nước,N,O,139
92,sôi,A,O,139
92,",",CH,O,139
92,cách_mạng,N,O,139
92,Đông_Dương,Np,B-LOC,139
92,sẽ,R,O,139
92,có,V,O,139
92,một,M,O,139
92,bước,N,O,139
92,phát_triển,V,O,139
92,nhảy_vọt,V,O,139
92,để,E,O,139
92,dọn,V,O,139
92,đường,N,O,139
92,cho,E,O,139
92,một,M,O,139
92,cuộc,N,O,139
92,tổng_khởi_nghĩa,V,O,139
92,mạnh_mẽ,A,O,139
92,”,Nc,O,139
92,Đón,Np,O,139
92,lãnh_tụ,N,O,139
92,Nguyễn_Ái_Quốc,Np,B-PER,139
92,về,V,O,139
92,nước,N,O,139
92,ngày,N,O,139
92,28-1-1941,M,O,139
92,.,CH,O,139
93,(,CH,O,140
93,Tranh,V,O,140
93,trích,V,O,140
93,từ,E,O,140
93,CD-Rom,Nc,O,140
93,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,140
93,-,CH,O,140
93,Toàn_tập,Np,O,140
93,-,CH,O,140
93,Nxb_CTQG,Np,O,140
93,2011,M,O,140
93,),CH,O,140
93,Từ,E,O,140
93,Hội_nghị,N,O,140
93,Trung_ương,N,O,140
93,8,M,O,140
93,",",CH,O,140
93,lãnh_tụ,N,O,140
93,Nguyễn_Ái_Quốc,Np,B-PER,140
93,và,Cc,O,140
93,Đảng,Np,O,140
93,xác_định,V,O,140
93,rõ,A,O,140
93,:,CH,O,140
93,“,CH,O,140
93,Khởi_nghĩa,N,O,140
93,là,V,O,140
93,công_việc,N,O,140
93,của,E,O,140
93,toàn,R,O,140
93,dân,N,O,140
93,ta,P,O,140
93,",",CH,O,140
93,không,R,O,140
93,phải,A,O,140
93,của,E,O,140
93,riêng,A,O,140
93,Việt_Minh,Np,B-ORG,140
93,”,CH,O,140
93,.,CH,O,140
94,Đây,P,O,141
94,chính,T,O,141
94,là,V,O,141
94,điểm,N,O,141
94,mấu_chốt,A,O,141
94,",",CH,O,141
94,có,V,O,141
94,tác_dụng,N,O,141
94,định_hướng,V,O,141
94,cho,E,O,141
94,cuộc,Nc,O,141
94,khởi_nghĩa,V,O,141
94,vũ_trang,N,O,141
94,mang,V,O,141
94,tính,N,O,141
94,toàn,R,O,141
94,dân,N,O,141
94,rộng_rãi,A,O,141
94,",",CH,O,141
94,khởi_nghĩa,V,O,141
94,toàn,R,O,141
94,dân_tộc,N,O,141
94,trong,E,O,141
94,Cách_mạng_Tháng_Tám,Np,O,141
94,1945,M,O,141
94,.,CH,O,141
95,Cùng,C,O,142
95,với,E,O,142
95,phương_thức,N,O,142
95,tiến_hành,V,O,142
95,khởi_nghĩa,V,O,142
95,toàn,R,O,142
95,dân,N,O,142
95,",",CH,O,142
95,Đảng,N,O,142
95,chủ_trương,N,O,142
95,từ,E,O,142
95,Khởi_nghĩa,N,O,142
95,từng,P,O,142
95,phần,N,O,142
95,tiến,V,O,142
95,lên,V,O,142
95,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,142
95,",",CH,O,142
95,từ,E,O,142
95,đó,P,O,142
95,khẳng_định,V,O,142
95,hình_thái,N,O,142
95,khởi_nghĩa,N,O,142
95,ở,E,O,142
95,Việt_Nam,Np,B-LOC,142
95,:,CH,O,142
95,“,Nc,O,142
95,Mai_đây,Np,O,142
95,",",CH,O,142
95,cuộc,N,O,142
95,chiến_tranh,N,O,142
95,Thái_Bình_Dương,Np,B-LOC,142
95,và,Cc,O,142
95,cuộc,Nc,O,142
95,kháng_chiến,N,O,142
95,của,E,O,142
95,nhân_dân,N,O,142
95,Trung_Hoa,Np,B-LOC,142
95,xoay,V,O,142
95,ra,R,O,142
95,hoàn_toàn,A,O,142
95,có,V,O,142
95,lợi,N,O,142
95,cho,E,O,142
95,cuộc,N,O,142
95,cách_mạng,N,O,142
95,Đông_Dương,Np,B-LOC,142
95,thắng_lợi,V,O,142
95,thì,C,O,142
95,lúc,N,O,142
95,đó,P,O,142
95,với,E,O,142
95,một,M,O,142
95,lực_lượng,N,O,142
95,sẵn,A,O,142
95,có,V,O,142
95,ta,P,O,142
95,có_thể,R,O,142
95,lãnh_đạo,V,O,142
95,một,M,O,142
95,cuộc,Nc,O,142
95,khởi_nghĩa,V,O,142
95,từng,R,O,142
95,phần,N,O,142
95,trong,E,O,142
95,từng,P,O,142
95,địa_phương,N,O,142
95,cũng,R,O,142
95,có_thể,R,O,142
95,giành,V,O,142
95,sự,N,O,142
95,thắng_lợi,V,O,142
95,mà,C,O,142
95,mở_đường,V,O,142
95,cho,E,O,142
95,cuộc,N,O,142
95,tổng_khởi_nghĩa,V,O,142
95,to_lớn,A,O,142
95,”,CH,O,142
95,(,CH,O,142
95,Khởi_nghĩa,N,O,142
95,từng,P,O,142
95,phần,N,O,142
95,là,V,O,142
95,tiền_đề,N,O,142
95,để,E,O,142
95,Tổng_khởi_nghĩa,V,O,142
95,thành_công,V,O,142
95,.,CH,O,142
96,Khởi_nghĩa,N,O,143
96,từng,P,O,143
96,phần,N,O,143
96,tiến,V,O,143
96,lên,V,O,143
96,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,143
96,là,V,O,143
96,hình_thái,N,O,143
96,vận_động,V,O,143
96,đặc_thù,A,O,143
96,của,E,O,143
96,cuộc,Nc,O,143
96,khởi_nghĩa,V,O,143
96,giành,V,O,143
96,độc_lập,N,O,143
96,cho,E,O,143
96,dân_tộc,N,O,143
96,Việt_Nam,Np,B-LOC,143
96,được,V,O,143
96,lãnh_tụ,N,O,143
96,Nguyễn_Ái_Quốc,Np,B-PER,143
96,phát_hiện,V,O,143
96,",",CH,O,143
96,được,V,O,143
96,Đảng_Cộng_sản_Việt_Nam,Np,B-PER,143
96,khẳng_định,V,O,143
96,trong,E,O,143
96,Nghị_quyết,N,O,143
96,Hội_nghị,N,O,143
96,Trung_ương,N,O,143
96,8,M,O,143
96,và,Cc,O,143
96,được,V,O,143
96,triển_khai,V,O,143
96,sâu_rộng,A,O,143
96,",",CH,O,143
96,sáng_tạo,V,O,143
96,trong,E,O,143
96,thực_tiễn,N,O,143
96,cách_mạng,N,O,143
96,ở,E,O,143
96,các,L,O,143
96,địa_phương,N,O,143
96,trong,E,O,143
96,cao_trào,N,O,143
96,tiền_khởi_nghĩa,N,O,143
96,.,CH,O,143
97,Hội_nghị,N,O,144
97,Trung_ương,N,O,144
97,8,M,O,144
97,của,E,O,144
97,Đảng,N,O,144
97,quyết_định,V,O,144
97,thành_lập,V,O,144
97,Việt_Nam,Np,B-LOC,144
97,Độc_lập,Np,B-ORG,144
97,Đồng_minh,Np,I-ORG,144
97,-,CH,O,144
97,gọi,V,O,144
97,tắt,A,O,144
97,là,C,O,144
97,Mặt_trận,Np,O,144
97,Việt_Minh,Np,B-ORG,144
97,-,CH,O,144
97,nhằm,V,O,144
97,mục_đích,N,O,144
97,đánh,V,O,144
97,Pháp,Np,B-LOC,144
97,",",CH,O,144
97,đuổi,V,O,144
97,Nhật,Np,B-LOC,144
97,giành,V,O,144
97,độc_lập,N,O,144
97,tự_do,A,O,144
97,cho,E,O,144
97,dân_tộc,N,O,144
97,.,CH,O,144
98,Mặt_trận,N,O,145
98,Việt_Minh,Np,B-ORG,145
98,nêu,V,O,145
98,rõ,A,O,145
98,hai,M,O,145
98,nhiệm_vụ,N,O,145
98,cốt_yếu,A,O,145
98,trong,E,O,145
98,Chương_trình,N,O,145
98,của,E,O,145
98,mình,P,O,145
98,là,C,O,145
98,:,CH,O,145
98,Đặt,V,O,145
98,nhiệm_vụ,N,O,145
98,đấu_tranh,V,O,145
98,giành,V,O,145
98,độc_lập,N,O,145
98,lên,V,O,145
98,hàng_đầu,N,O,145
98,",",CH,O,145
98,coi,V,O,145
98,quyền_lợi,N,O,145
98,dân_tộc,N,O,145
98,là,V,O,145
98,tối_cao,A,O,145
98,",",CH,O,145
98,Đảng,Np,O,145
98,đã,R,O,145
98,đáp_ứng,V,O,145
98,đúng,A,O,145
98,nguyện_vọng,N,O,145
98,thiêng_liêng,A,O,145
98,",",CH,O,145
98,cấp_bách,A,O,145
98,nhất,A,O,145
98,của,E,O,145
98,toàn,N,O,145
98,dân_tộc,N,O,145
98,.,CH,O,145
99,Mặt_trận,N,O,146
99,Việt_Minh,Np,B-ORG,146
99,tập_hợp,V,O,146
99,mọi,L,O,146
99,lực_lượng,N,O,146
99,",",CH,O,146
99,các,L,O,146
99,tổ_chức,N,O,146
99,và,Cc,O,146
99,cá_nhân,N,O,146
99,",",CH,O,146
99,các,L,O,146
99,giai_cấp,N,O,146
99,",",CH,O,146
99,tầng_lớp,N,O,146
99,trong,E,O,146
99,xã_hội,N,O,146
99,cùng,A,O,146
99,nhau,N,O,146
99,thực_hiện,V,O,146
99,mục_tiêu,N,O,146
99,chung,A,O,146
99,-,CH,O,146
99,“,CH,O,146
99,cùng,A,O,146
99,nhau,N,O,146
99,mưu,V,O,146
99,cuộc,N,O,146
99,giải_phóng,V,O,146
99,và,Cc,O,146
99,sinh_tồn,V,O,146
99,”,CH,O,146
99,.,CH,O,146
100,Cứu_quốc,N,O,147
100,đã,R,O,147
100,trở_thành,V,O,147
100,khẩu_hiệu,N,O,147
100,chung,A,O,147
100,của,E,O,147
100,toàn,N,O,147
100,dân_tộc,N,O,147
100,.,CH,O,147
101,Cứu_quốc,N,O,148
101,cũng,R,O,148
101,là,V,O,148
101,tên,N,O,148
101,của,E,O,148
101,các,L,O,148
101,đoàn_thể,N,O,148
101,thành_viên,N,O,148
101,của,E,O,148
101,Việt_Minh_Hội,Np,B-PER,148
101,nghị,V,O,148
101,Trung_ương,Np,O,148
101,8,M,O,148
101,khẳng_định,V,O,148
101,:,CH,O,148
101,“,CH,O,148
101,Cuộc,Nc,O,148
101,cách_mạng,N,O,148
101,Đông_Dương,Np,B-LOC,148
101,phải,V,O,148
101,kết_liễu,V,O,148
101,bằng,E,O,148
101,một,M,O,148
101,cuộc,Nc,O,148
101,khởi_nghĩa,V,O,148
101,vũ_trang,N,O,148
101,”,CH,O,148
101,và,Cc,O,148
101,chủ_trương,N,O,148
101,:,CH,O,148
101,Trên,E,O,148
101,cơ_sở,N,O,148
101,khối,N,O,148
101,đại_đoàn_kết,V,O,148
101,toàn,R,O,148
101,dân,N,O,148
101,",",CH,O,148
101,mở_rộng,V,O,148
101,và,Cc,O,148
101,xây_dựng,V,O,148
101,lực_lượng,N,O,148
101,chính_trị,N,O,148
101,vững_mạnh,A,O,148
101,",",CH,O,148
101,xây_dựng,V,O,148
101,đội_ngũ,N,O,148
101,cán_bộ,N,O,148
101,",",CH,O,148
101,đảng_viên,N,O,148
101,làm,V,O,148
101,nòng_cốt,N,O,148
101,tổ_chức,V,O,148
101,xây_dựng,V,O,148
101,lực_lượng_vũ_trang,N,O,148
101,.,CH,O,148
102,Lực_lượng,N,O,149
102,quân_sự,N,O,149
102,của,E,O,149
102,cách_mạng,N,O,149
102,được,V,O,149
102,xây_dựng,V,O,149
102,từ,E,O,149
102,thấp,A,O,149
102,đến,T,O,149
102,cao,A,O,149
102,",",CH,O,149
102,từ,E,O,149
102,nhỏ,A,O,149
102,đến,E,O,149
102,lớn,A,O,149
102,",",CH,O,149
102,từ,E,O,149
102,tự_vệ,V,O,149
102,cứu_quốc,V,O,149
102,đến,E,O,149
102,tiểu_tổ,N,O,149
102,du_kích,N,O,149
102,rồi,C,O,149
102,phát_triển,V,O,149
102,thành_đội,N,O,149
102,du_kích,N,O,149
102,tập_trung,V,O,149
102,(,CH,O,149
102,du_kích,N,O,149
102,thoát_ly,V,O,149
102,),CH,O,149
102,tiến,V,O,149
102,lên,V,O,149
102,thành_lập,V,O,149
102,các,L,O,149
102,đơn_vị,N,O,149
102,bộ_đội,N,O,149
102,chính_quy,A,O,149
102,.,CH,O,149
103,Trong,E,O,150
103,bản,Nc,O,150
103,Chỉ_thị,N,O,150
103,này,P,O,150
103,",",CH,O,150
103,Người,N,O,150
103,chỉ,V,O,150
103,rõ,A,O,150
103,:,CH,O,150
103,“,CH,O,150
103,...,CH,O,150
104,Vì,E,O,151
104,cuộc,N,O,151
104,kháng_chiến,N,O,151
104,của,E,O,151
104,ta,P,O,151
104,là,V,O,151
104,cuộc,N,O,151
104,kháng_chiến,V,O,151
104,toàn,R,O,151
104,dân,N,O,151
104,cần,V,O,151
104,phải,V,O,151
104,động_viên,V,O,151
104,toàn,R,O,151
104,dân,N,O,151
104,",",CH,O,151
104,vũ_trang,V,O,151
104,toàn,R,O,151
104,dân,N,O,151
104,",",CH,O,151
104,cho_nên,C,O,151
104,trong,E,O,151
104,khi,N,O,151
104,tập_trung,V,O,151
104,lực_lượng,N,O,151
104,để,E,O,151
104,lập,V,O,151
104,một,M,O,151
104,đội,N,O,151
104,quân,N,O,151
104,đầu_tiên,A,O,151
104,",",CH,O,151
104,cần,V,O,151
104,phải,V,O,151
104,duy_trì,V,O,151
104,lực_lượng_vũ_trang,N,O,151
104,trong,E,O,151
104,các,L,O,151
104,địa_phương,N,O,151
104,cùng,A,O,151
104,phối_hợp,V,O,151
104,hành_động,V,O,151
104,và,Cc,O,151
104,giúp_đỡ,V,O,151
104,về,E,O,151
104,mọi,L,O,151
104,phương_diện,N,O,151
104,.,CH,O,151
105,Đội,N,O,152
105,quân,N,O,152
105,chủ_lực,N,O,152
105,trái_lại,X,O,152
105,có,V,O,152
105,nhiệm_vụ,N,O,152
105,dìu_dắt,V,O,152
105,cán_bộ,N,O,152
105,vũ_trang,N,O,152
105,của,E,O,152
105,các,L,O,152
105,địa_phương,N,O,152
105,",",CH,O,152
105,giúp_đỡ,V,O,152
105,huấn_luyện,V,O,152
105,",",CH,O,152
105,giúp_đỡ,V,O,152
105,vũ_khí,N,O,152
105,nếu,C,O,152
105,có_thể,R,O,152
105,được,V,O,152
105,làm,V,O,152
105,cho,E,O,152
105,các,L,O,152
105,đội,N,O,152
105,này,P,O,152
105,trưởng_thành,V,O,152
105,mãi,R,O,152
105,lên,R,O,152
105,...,CH,O,152
106,Tuy,C,O,153
106,lúc,N,O,153
106,đầu,N,O,153
106,quy_mô,N,O,153
106,của,E,O,153
106,nó,P,O,153
106,còn,R,O,153
106,nhỏ,A,O,153
106,",",CH,O,153
106,nhưng,C,O,153
106,tiền_đồ,N,O,153
106,của,E,O,153
106,nó,P,O,153
106,rất,R,O,153
106,vẻ_vang,A,O,153
106,.,CH,O,153
107,Nó,P,O,154
107,là,V,O,154
107,khởi_điểm,N,O,154
107,của,E,O,154
107,giải_phóng_quân,N,O,154
107,",",CH,O,154
107,nó,P,O,154
107,có_thể,R,O,154
107,đi,V,O,154
107,suốt,A,O,154
107,từ,E,O,154
107,Nam,Np,O,154
107,chí,N,O,154
107,Bắc,Np,O,154
107,",",CH,O,154
107,khắp,A,O,154
107,đất_nước,N,O,154
107,Việt_Nam,Np,B-LOC,154
107,”,CH,O,154
107,Những,L,O,154
107,luận_điểm,N,O,154
107,trong,E,O,154
107,bản,Nc,O,154
107,Chỉ_thị,Np,O,154
107,cũng,R,O,154
107,là,V,O,154
107,những,L,O,154
107,luận_điểm,N,O,154
107,cơ_bản,A,O,154
107,",",CH,O,154
107,có,V,O,154
107,giá_trị,N,O,154
107,định_hướng,V,O,154
107,",",CH,O,154
107,chỉ_đạo,V,O,154
107,đó,P,O,154
107,về,E,O,154
107,quân_đội,N,O,154
107,nhân_dân,N,O,154
107,và,Cc,O,154
107,chiến_tranh_nhân_dân,N,O,154
107,không_chỉ,C,O,154
107,trong,E,O,154
107,giai_đoạn,N,O,154
107,đấu_tranh,V,O,154
107,giành,V,O,154
107,chính_quyền,N,O,154
107,mà,C,O,154
107,có,V,O,154
107,giá_trị,N,O,154
107,lâu_dài,A,O,154
107,trong,E,O,154
107,cả,P,O,154
107,thời_kỳ,N,O,154
107,tiến_hành,V,O,154
107,kháng_chiến,N,O,154
107,và,Cc,O,154
107,chiến_tranh,N,O,154
107,cách_mạng,N,O,154
107,sau_này,N,O,154
107,.,CH,O,154
108,Cho,E,O,155
108,đến,E,O,155
108,ngày,N,O,155
108,Đảng,Np,O,155
108,phát,V,O,155
108,lệnh,N,O,155
108,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,155
108,",",CH,O,155
108,lực_lượng_vũ_trang,N,O,155
108,cách_mạng,N,O,155
108,đã,R,O,155
108,có,V,O,155
108,khoảng,N,O,155
108,5,M,O,155
108,chiến_sĩ,N,O,155
108,.,CH,O,155
109,Đây,P,O,156
109,là,V,O,156
109,chỗ,N,O,156
109,dựa,V,O,156
109,đầy,A,O,156
109,tin_tưởng,V,O,156
109,cho,E,O,156
109,lực_lượng,N,O,156
109,chính_trị,N,O,156
109,của,E,O,156
109,quần_chúng,N,O,156
109,.,CH,O,156
110,Trong,E,O,157
110,cuộc,N,O,157
110,vận_động,V,O,157
110,giải_phóng,V,O,157
110,dân_tộc,N,O,157
110,(,CH,O,157
110,1941,M,O,157
110,-,CH,O,157
110,1945,M,O,157
110,),CH,O,157
110,",",CH,O,157
110,nhiều,A,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,cách_mạng,N,O,157
110,đã,R,O,157
110,ra_đời,V,O,157
110,:,CH,O,157
110,Căn_cứ_địa,N,O,157
110,Cao_Bằng,Np,B-LOC,157
110,-,CH,O,157
110,Bắc_Kạn,Np,B-LOC,157
110,",",CH,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,Bắc_Sơn,Np,B-LOC,157
110,-,CH,O,157
110,Vũ_Nhai,Np,B-LOC,157
110,;,CH,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,",",CH,O,157
110,chiến_khu,N,B-LOC,157
110,Hoà,Np,I-LOC,157
110,-,CH,O,157
110,Ninh,Np,B-PER,157
110,-,CH,O,157
110,Thanh,Np,B-PER,157
110,(,CH,O,157
110,ở,E,O,157
110,vùng,N,O,157
110,tiếp_giáp,V,O,157
110,giữa,E,O,157
110,ba,M,O,157
110,tỉnh,N,B-LOC,157
110,Hoà_Bình,Np,I-LOC,157
110,",",CH,O,157
110,Ninh_Binh,Np,B-PER,157
110,",",CH,O,157
110,Thanh_Hoá,Np,B-LOC,157
110,),CH,O,157
110,;,CH,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,",",CH,O,157
110,chiến_khu,N,B-LOC,157
110,Đông_Triều,Np,I-LOC,157
110,-,CH,O,157
110,Chí_Linh,Np,B-LOC,157
110,(,CH,O,157
110,Hải_Dương,Np,B-LOC,157
110,),CH,O,157
110,;,CH,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,Ba_Tơ,Np,B-LOC,157
110,sau,E,O,157
110,phát_triển,V,O,157
110,thành,V,O,157
110,hai,M,O,157
110,căn_cứ_địa,N,O,157
110,liên_hoàn,A,O,157
110,Vĩnh_Sơn,Np,B-LOC,157
110,-,CH,O,157
110,Núi,N,B-LOC,157
110,Lớn,Np,I-LOC,157
110,(,CH,O,157
110,Quảng_Ngãi,Np,B-LOC,157
110,),CH,O,157
110,;,CH,O,157
110,các,L,O,157
110,căn_cứ,N,O,157
110,Đồng_Tháp_Mười,Np,B-LOC,157
110,",",CH,O,157
110,U_Minh,Np,B-LOC,157
110,ở,E,O,157
110,Nam_Bộ,Np,B-LOC,157
110,...,CH,O,157
111,Nhiều,A,O,158
111,căn_cứ,N,O,158
111,trở_thành,V,O,158
111,chiến_khu,N,O,158
111,",",CH,O,158
111,khu,N,O,158
111,giải_phóng,V,O,158
111,.,CH,O,158
112,Hoạt_động,V,O,159
112,của,E,O,159
112,lực_lượng_vũ_trang,N,O,159
112,chính_quy,V,O,159
112,tập_trung,V,O,159
112,",",CH,O,159
112,của,E,O,159
112,các,L,O,159
112,đội,N,O,159
112,du_kích,N,O,159
112,",",CH,O,159
112,của,E,O,159
112,các,L,O,159
112,đội,N,O,159
112,tự_vệ,V,O,159
112,tuyên_truyền,V,O,159
112,bán_vũ_trang,N,O,159
112,...,CH,O,159
112,diễn,V,O,159
112,ra,R,O,159
112,sôi_nổi,A,O,159
112,",",CH,O,159
112,rộng,A,O,159
112,khắp,A,O,159
112,trong,E,O,159
112,Khu,N,O,159
112,giải_phóng,V,O,159
112,Việt_Bắc,Np,B-LOC,159
112,",",CH,O,159
112,ở,E,O,159
112,các,L,O,159
112,chiến_khu,N,O,159
112,và,Cc,O,159
112,một_số,L,O,159
112,thành_phố,N,O,159
112,thị_xã,N,O,159
112,trong,E,O,159
112,cao_trào,N,O,159
112,Kháng_Nhật,Np,B-PER,159
112,cứu,V,O,159
112,nước,N,O,159
112,tạo,V,O,159
112,điều_kiện,N,O,159
112,cho,E,O,159
112,quần_chúng,N,O,159
112,nổi_dậy,V,O,159
112,khởi_nghĩa,V,O,159
112,từng,R,O,159
112,phần,N,O,159
112,ở,E,O,159
112,nhiều,A,O,159
112,nơi,N,O,159
112,.,CH,O,159
114,Các,L,O,161
114,đô_thị,N,O,161
114,là,V,O,161
114,những,L,O,161
114,trung_tâm,N,O,161
114,chính_trị,N,O,161
114,",",CH,O,161
114,quân_sự,N,O,161
114,",",CH,O,161
114,kinh_tế,N,O,161
114,",",CH,O,161
114,là,V,O,161
114,nơi,N,O,161
114,tập_trung,V,O,161
114,cơ_quan,N,O,161
114,đầu_não,N,O,161
114,của,E,O,161
114,bộ_máy,N,O,161
114,thống_trị,V,O,161
114,của,E,O,161
114,địch,N,O,161
114,.,CH,O,161
115,Đảng,N,O,162
115,chú_trọng,V,O,162
115,xây_dựng,V,O,162
115,cơ_sở,N,O,162
115,chính_trị,N,O,162
115,trong,E,O,162
115,các,L,O,162
115,An_toàn_khu,N,O,162
115,(,CH,O,162
115,ATK,Ny,O,162
115,),CH,O,162
115,của,E,O,162
115,Trung_ương,Np,O,162
115,ở,E,O,162
115,ngoại_vi,N,O,162
115,thành_phố,N,O,162
115,",",CH,O,162
115,phát_triển,V,O,162
115,cơ_sở,N,O,162
115,quần_chúng,N,O,162
115,ở,E,O,162
115,đô_thị,N,O,162
115,.,CH,O,162
116,Trong,E,O,163
116,giai_đoạn,N,O,163
116,đấu_tranh,V,O,163
116,tiến,V,O,163
116,tới,E,O,163
116,giành,V,O,163
116,chính_quyền,N,O,163
116,",",CH,O,163
116,Đảng,Np,O,163
116,đã,R,O,163
116,có,V,O,163
116,nhiều,A,O,163
116,nghị_quyết,N,O,163
116,đề_cập,V,O,163
116,chủ_trương,N,O,163
116,và,Cc,O,163
116,biện_pháp,N,O,163
116,xây_dựng,V,O,163
116,và,Cc,O,163
116,phát_triển,V,O,163
116,cơ_sở,N,O,163
116,chính_trị,N,O,163
116,ở,E,O,163
116,đô_thị,N,O,163
116,",",CH,O,163
116,lấy,V,O,163
116,đó,P,O,163
116,làm,V,O,163
116,chỗ,N,O,163
116,dựa,V,O,163
116,vững_chắc,A,O,163
116,để,E,O,163
116,phát_triển,V,O,163
116,lực_lượng,N,O,163
116,",",CH,O,163
116,phát_động,V,O,163
116,các,L,O,163
116,tầng_lớp,N,O,163
116,nhân_dân,N,O,163
116,ở,E,O,163
116,đô_thị,N,O,163
116,đẩy_mạnh,V,O,163
116,đấu_tranh,V,O,163
116,bằng,E,O,163
116,nhiều,A,O,163
116,hình_thức,N,O,163
116,và,Cc,O,163
116,mức_độ,N,O,163
116,phù_hợp,V,O,163
116,trong,E,O,163
116,tình_thế,N,O,163
116,chung,A,O,163
116,của,E,O,163
116,cả,P,O,163
116,nước,N,O,163
116,.,CH,O,163
117,Trong,E,O,164
117,thế,P,O,164
117,thua,V,O,164
117,trận,N,O,164
117,",",CH,O,164
117,ngày,N,O,164
117,9/3/45,M,O,164
117,",",CH,O,164
117,Nhật,Np,B-LOC,164
117,đảo_chính,V,O,164
117,Pháp,Np,B-LOC,164
117,để,E,O,164
117,độc_chiếm,V,O,164
117,Đông_Dương,Np,B-LOC,164
117,.,CH,O,164
118,Khi,N,O,165
118,tiếng,N,O,165
118,súng,N,O,165
118,“,M,O,165
118,Nhật,Np,B-LOC,165
118,",",CH,O,165
118,Pháp,Np,B-LOC,165
118,bắn,V,O,165
118,nhau,N,O,165
118,”,CH,O,165
118,còn,R,O,165
118,đang,R,O,165
118,nổ,V,O,165
118,",",CH,O,165
118,Ban,N,O,165
118,Thường_vụ,N,O,165
118,Trung_ương,N,O,165
118,Đảng,Np,O,165
118,(,CH,O,165
118,mở_rộng,V,O,165
118,),CH,O,165
118,đã,R,O,165
118,họp,V,O,165
118,và,Cc,O,165
118,nhận_định,V,O,165
118,thời_cơ,N,O,165
118,khởi_nghĩa,N,O,165
118,đang,R,O,165
118,đến,V,O,165
118,rất,R,O,165
118,gần,A,O,165
118,:,CH,O,165
118,“,CH,O,165
118,Những,L,O,165
118,cơ_hội,N,O,165
118,tốt,A,O,165
118,đang,R,O,165
118,giúp,V,O,165
118,cho,E,O,165
118,những,L,O,165
118,điều_kiện,N,O,165
118,khởi_nghĩa,V,O,165
118,mau,A,O,165
118,chín_muồi,N,O,165
118,”,CH,O,165
118,.,CH,O,165
119,Hội_nghị,N,O,166
119,đã,R,O,166
119,ra,V,O,166
119,bản,Nc,O,166
119,Chỉ_thị,Np,O,166
119,“,CH,O,166
119,Nhật,Np,B-LOC,166
119,",",CH,O,166
119,Pháp,Np,B-LOC,166
119,bắn,V,O,166
119,nhau,N,O,166
119,và,Cc,O,166
119,hành_động,N,O,166
119,của,E,O,166
119,chúng_ta,P,O,166
119,”,CH,O,166
119,(,CH,O,166
119,ngày,N,O,166
119,12/3/45,M,O,166
119,),CH,O,166
119,.,CH,O,166
120,Trên,E,O,167
120,cơ_sở,N,O,167
120,nhận_định,V,O,167
120,và,Cc,O,167
120,dự_đoán,V,O,167
120,các,L,O,167
120,bước,N,O,167
120,phát_triển,V,O,167
120,của,E,O,167
120,tình_hình,N,O,167
120,",",CH,O,167
120,Ban,N,O,167
120,Thường_vụ,N,O,167
120,Trung_ương,Np,O,167
120,Đảng,Np,O,167
120,chủ_trương,N,O,167
120,“,M,O,167
120,phát_động,V,O,167
120,một,M,O,167
120,cao_trào,N,O,167
120,kháng,V,O,167
120,Nhật,Np,B-LOC,167
120,cứu,V,O,167
120,nước,N,O,167
120,mạnh_mẽ,A,O,167
120,làm,V,O,167
120,tiền_đề,N,O,167
120,cho,E,O,167
120,cuộc,Nc,O,167
120,Tổng_khởi_nghĩa,Np,O,167
120,”,CH,O,167
120,.,CH,O,167
121,Những,L,O,168
121,khẩu_hiệu,N,O,168
121,được,V,O,168
121,nêu,V,O,168
121,cao,A,O,168
121,là,V,O,168
121,:,CH,O,168
121,Đánh_đuổi,V,O,168
121,phát-xít,N,O,168
121,Nhật,Np,B-LOC,168
121,",",CH,O,168
121,Thành_lập,Np,O,168
121,chính_quyền,N,O,168
121,cách_mạng,N,O,168
121,của,E,O,168
121,nhân_dân,N,O,168
121,.,CH,O,168
122,Dưới,E,O,169
122,sự,Nc,O,169
122,lãnh_đạo,N,O,169
122,của,E,O,169
122,Trung_ương,Np,O,169
122,Đảng,Np,O,169
122,và,Cc,O,169
122,Mặt_trận,Np,O,169
122,Việt_Minh,Np,B-ORG,169
122,",",CH,O,169
122,trong,E,O,169
122,cao_trào,N,O,169
122,Kháng_Nhật,Np,B-PER,169
122,cứu,V,O,169
122,nước,N,O,169
122,tiến,V,O,169
122,tới,E,O,169
122,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,169
122,",",CH,O,169
122,các,L,O,169
122,hình_thức,N,O,169
122,chính_quyền,N,O,169
122,cách_mạng,N,O,169
122,đã,R,O,169
122,xuất_hiện,V,O,169
122,dưới,E,O,169
122,nhiều,A,O,169
122,hình_thức,N,O,169
122,.,CH,O,169
123,Những,L,O,170
123,hình_thức,N,O,170
123,chính_quyền,N,O,170
123,cách_mạng,N,O,170
123,của,E,O,170
123,nhân_dân,N,O,170
123,trong,E,O,170
123,Khu,Np,O,170
123,giải_phóng,V,O,170
123,Việt_Bắc,Np,O,170
123,và,Cc,O,170
123,các,L,O,170
123,chiến_khu,N,O,170
123,chống,V,O,170
123,Nhật,Np,B-LOC,170
123,khắp,A,O,170
123,cả,P,O,170
123,nước,N,O,170
123,dù,C,O,170
123,còn,R,O,170
123,sơ_khai,A,O,170
123,đã,R,O,170
123,hoạt_động,V,O,170
123,hiệu_quả,N,O,170
123,.,CH,O,170
124,Đình_Tân_Trào,Np,B-PER,171
124,(,CH,O,171
124,Tuyên_Quang,Np,B-LOC,171
124,),CH,O,171
124,nơi,N,O,171
124,họp,V,O,171
124,Đại_hội,Np,O,171
124,Quốc_dân,Np,O,171
124,phát,V,O,171
124,đi,V,O,171
124,lệnh,N,O,171
124,Tổng_Khởi_nghĩa,N,O,171
124,(,CH,O,171
124,16-8-1945,M,O,171
124,),CH,O,171
124,và,Cc,O,171
124,bầu,N,O,171
124,Uỷ_ban,Np,B-ORG,171
124,Dân_tộc,Np,I-ORG,171
124,giải_phóng,V,I-ORG,171
124,do,E,I-ORG,171
124,Hồ_Chí_Minh,Np,I-ORG,171
124,làm,V,O,171
124,Chủ_tịch,N,O,171
124,.,CH,O,171
125,Các,L,O,172
125,tổ_chức,N,O,172
125,đoàn_thể,N,O,172
125,cứu_quốc,V,O,172
125,là,V,O,172
125,thành_viên,N,O,172
125,trong,E,O,172
125,Mặt_trận,N,O,172
125,Việt_Minh,Np,B-ORG,172
125,:,CH,O,172
125,Trong,E,O,172
125,giai_đoạn,N,O,172
125,1941,M,O,172
125,-,CH,O,172
125,1945,M,O,172
125,",",CH,O,172
125,lãnh_tụ,N,O,172
125,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,172
125,đã,R,O,172
125,nỗ_lực,V,O,172
125,tìm,V,O,172
125,cách,N,O,172
125,đặt,V,O,172
125,mối,N,O,172
125,liên_hệ,V,O,172
125,với,E,O,172
125,lực_lượng,N,O,172
125,Đồng_minh,Np,B-PER,172
125,chống,V,O,172
125,phát-xít,N,O,172
125,",",CH,O,172
125,để,E,O,172
125,cuộc,N,O,172
125,đấu_tranh,V,O,172
125,giành,V,O,172
125,độc_lập,N,O,172
125,của,E,O,172
125,nhân_dân,N,O,172
125,Việt_Nam,Np,B-LOC,172
125,hoà_nhập,V,O,172
125,và,Cc,O,172
125,trở_thành,V,O,172
125,một,M,O,172
125,phần,N,O,172
125,trong,E,O,172
125,cuộc,N,O,172
125,đấu_tranh,V,O,172
125,chung,A,O,172
125,của,E,O,172
125,toàn,N,O,172
125,nhân_loại,N,O,172
125,.,CH,O,172
126,Những,L,O,173
126,tiếp_xúc,V,O,173
126,của,E,O,173
126,Người,N,O,173
126,với,E,O,173
126,lực_lượng,N,O,173
126,Mỹ,Np,B-LOC,173
126,được,V,O,173
126,thiết_lập,V,O,173
126,từ,E,O,173
126,tháng,N,O,173
126,Mar-45,M,O,173
126,",",CH,O,173
126,sau,E,O,173
126,sự_kiện,N,O,173
126,trung_uý,N,O,173
126,phi_công,N,O,173
126,William_Shaw,Np,B-PER,173
126,được,V,O,173
126,Việt_Minh,Np,B-ORG,173
126,cứu,V,O,173
126,thoát,V,O,173
126,",",CH,O,173
126,ngày,N,O,173
126,2/11/44,M,O,173
126,",",CH,O,173
126,và,Cc,O,173
126,đưa,V,O,173
126,trở_lại,V,O,173
126,Côn_Minh,Np,B-LOC,173
126,trao_trả,V,O,173
126,cho,E,O,173
126,Mỹ,Np,B-LOC,173
126,.,CH,O,173
127,Ở,E,O,174
127,Côn_Minh,Np,B-LOC,174
127,",",CH,O,174
127,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,174
127,đã,R,O,174
127,gặp,V,O,174
127,những,L,O,174
127,người,N,O,174
127,chỉ_huy,V,O,174
127,lực_lượng,N,O,174
127,Mỹ,Np,B-LOC,174
127,ở,E,O,174
127,đây,P,O,174
127,và,Cc,O,174
127,đã,R,O,174
127,nhận,V,O,174
127,được,R,O,174
127,sự,Nc,O,174
127,ủng_hộ,V,O,174
127,cho,E,O,174
127,cuộc,N,O,174
127,kháng_chiến,V,O,174
127,chống,V,O,174
127,Nhật,Np,B-LOC,174
127,của,E,O,174
127,Việt_Minh,Np,B-ORG,174
127,.,CH,O,174
128,Việc,N,O,175
128,hỗ_trợ,V,O,175
128,trang_bị,V,O,175
128,và,Cc,O,175
128,huấn_luyện,V,O,175
128,chiến_đấu,V,O,175
128,cho,E,O,175
128,một,M,O,175
128,lực_lượng,N,O,175
128,du_kích,N,O,175
128,trên_dưới,A,O,175
128,100,M,O,175
128,người,Nc,O,175
128,địa_phương,N,O,175
128,trong,E,O,175
128,vùng,N,O,175
128,núi_rừng,N,O,175
128,Việt_Bắc,Np,B-LOC,175
128,không,R,O,175
128,giữ,V,O,175
128,vai_trò,N,O,175
128,đáng_kể,V,O,175
128,về,E,O,175
128,mặt,N,O,175
128,quân_sự,N,O,175
128,trong,E,O,175
128,việc,N,O,175
128,kết_thúc,V,O,175
128,chiến_tranh,N,O,175
128,với,E,O,175
128,Nhật,Np,B-LOC,175
128,ở,E,O,175
128,Đông_Dương,Np,B-LOC,175
128,.,CH,O,175
129,Nhưng,C,O,176
129,điều,N,O,176
129,quan_trọng,A,O,176
129,hơn,R,O,176
129,của,E,O,176
129,những,L,O,176
129,mối,N,O,176
129,quan_hệ,N,O,176
129,với,E,O,176
129,lực_lượng,N,O,176
129,Mỹ,Np,B-LOC,176
129,mà,C,O,176
129,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,176
129,chủ_trương,V,O,176
129,thiết_lập,V,O,176
129,chính,T,O,176
129,là,V,O,176
129,tăng,V,O,176
129,thêm,V,O,176
129,lực_lượng,N,O,176
129,ngoại_giao,N,O,176
129,",",CH,O,176
129,uy_thế,N,O,176
129,chính_trị,N,O,176
129,của,E,O,176
129,Việt_Minh,Np,B-ORG,176
129,để,E,O,176
129,giành,V,O,176
129,độc_lập,N,O,176
129,cho,E,O,176
129,dân_tộc,N,O,176
129,và,Cc,O,176
129,tạo,V,O,176
129,ra,V,O,176
129,những,L,O,176
129,tiền_đề,N,O,176
129,cho,E,O,176
129,việc,N,O,176
129,xác_lập,V,O,176
129,vị_thế,N,O,176
129,của,E,O,176
129,nước,N,O,176
129,Việt_Nam,Np,B-LOC,176
129,độc_lập,A,O,176
129,trên,E,O,176
129,trường,N,O,176
129,quốc_tế,N,O,176
129,sau_này,N,O,176
129,.,CH,O,176
130,Chủ_tịch,N,O,177
130,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,177
130,chụp,V,O,177
130,ảnh,N,O,177
130,lưu_niệm,V,O,177
130,với,E,O,177
130,đội,N,O,177
130,Con-nai.,Ny,O,177
130,(,CH,O,177
130,tháng,N,O,177
130,Aug-45,M,O,177
130,),CH,O,177
130,Trong,E,O,177
130,tất_cả,P,O,177
130,các,L,O,177
130,cuộc,N,O,177
130,cách_mạng,N,O,177
130,",",CH,O,177
130,đặc_biệt,A,O,177
130,là,T,O,177
130,cách_mạng,N,O,177
130,giải_phóng,V,O,177
130,dân_tộc,N,O,177
130,",",CH,O,177
130,ngoài,E,O,177
130,việc,N,O,177
130,chuẩn_bị,V,O,177
130,lực_lượng,N,O,177
130,cách_mạng,N,O,177
130,vững_mạnh,A,O,177
130,về,E,O,177
130,mọi,L,O,177
130,mặt,N,O,177
130,",",CH,O,177
130,việc,N,O,177
130,nhận_định,V,O,177
130,chính_xác,A,O,177
130,tình_hình,N,O,177
130,để,E,O,177
130,chớp,V,O,177
130,thời_cơ,N,O,177
130,khởi_nghĩa,V,O,177
130,thuận_lợi,A,O,177
130,nhất,R,O,177
130,là,V,O,177
130,yếu_tố,N,O,177
130,hết_sức,R,O,177
130,quan_trọng,A,O,177
130,.,CH,O,177
131,Vấn_đề,N,O,178
131,xác_định,V,O,178
131,thời_cơ,N,O,178
131,",",CH,O,178
131,thậm_chí,R,O,178
131,có_thể,R,O,178
131,coi,V,O,178
131,là,C,O,178
131,yếu_tố,N,O,178
131,quyết_định,V,O,178
131,sự,N,O,178
131,thành_bại,V,O,178
131,.,CH,O,178
132,Cuộc_Tổng,N,O,179
132,khởi_nghĩa,V,O,179
132,giành,V,O,179
132,chính_quyền,N,O,179
132,về,V,O,179
132,tay,N,O,179
132,nhân_dân,N,O,179
132,trong,E,O,179
132,Cách_mạng_Tháng_Tám,Np,O,179
132,1945,M,O,179
132,ở,E,O,179
132,Việt_Nam,Np,B-LOC,179
132,là,V,O,179
132,minh_chứng,N,O,179
132,sinh_động,A,O,179
132,về,E,O,179
132,sự,Nc,O,179
132,nhạy_bén,A,O,179
132,trong,E,O,179
132,nhận_định,N,O,179
132,tình_hình,N,O,179
132,",",CH,O,179
132,dự_kiến,V,O,179
132,thời_cơ,N,O,179
132,và,Cc,O,179
132,chỉ_đạo,V,O,179
132,chớp,N,O,179
132,thời_cơ,N,O,179
132,lịch_sử,N,O,179
132,để,E,O,179
132,khởi_nghĩa,V,O,179
132,thành_công,V,O,179
132,của,E,O,179
132,Đảng_Cộng_sản_Việt_Nam,Np,B-PER,179
132,.,CH,O,179
133,Theo,V,O,180
133,chỉ_đạo,N,O,180
133,của,E,O,180
133,Người,N,O,180
133,",",CH,O,180
133,Thường_vụ,N,O,180
133,Trung_ương,N,O,180
133,Đảng,N,O,180
133,và,Cc,O,180
133,Tổng_bộ,N,O,180
133,Việt_Minh,Np,B-ORG,180
133,đã,R,O,180
133,quyết_định,V,O,180
133,thành_lập,V,O,180
133,Uỷ_ban,N,O,180
133,Khởi_nghĩa,N,O,180
133,toàn_quốc,N,O,180
133,và,Cc,O,180
133,nhanh_chóng,A,O,180
133,phát,V,O,180
133,đi,V,O,180
133,bản,N,O,180
133,Quân_lệnh,N,O,180
133,số,N,O,180
133,1,M,O,180
133,-,CH,O,180
133,Lệnh_Tổng,Np,O,180
133,khởi_nghĩa,V,O,180
133,.,CH,O,180
134,Tháng,N,O,181
134,May-45,M,O,181
134,",",CH,O,181
134,phát-xít,N,O,181
134,Đức,Np,B-LOC,181
134,",",CH,O,181
134,Ý,Np,B-LOC,181
134,đã,R,O,181
134,bại_trận,V,O,181
134,trên,E,O,181
134,chiến_trường,N,O,181
134,châu_Âu,Np,B-LOC,181
134,.,CH,O,181
135,Ba,M,O,182
135,tháng,N,O,182
135,sau,E,O,182
135,đó,P,O,182
135,",",CH,O,182
135,ở,E,O,182
135,châu_Á,Np,B-LOC,182
135,",",CH,O,182
135,phát-xít,N,O,182
135,Nhật,Np,B-LOC,182
135,đang,R,O,182
135,trên,E,O,182
135,đường,N,O,182
135,thất_bại,V,O,182
135,và,Cc,O,182
135,sụp_đổ,V,O,182
135,.,CH,O,182
136,Dù,C,O,183
136,đang,R,O,183
136,ốm,V,O,183
136,nặng,A,O,183
136,ở,E,O,183
136,Tân_Trào,Np,B-LOC,183
136,",",CH,O,183
136,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,183
136,vẫn,R,O,183
136,chỉ_thị,V,O,183
136,cho,E,O,183
136,các,L,O,183
136,đồng_chí,N,O,183
136,:,CH,O,183
136,“,CH,O,183
136,Lúc,N,O,183
136,này,P,O,183
136,thời_cơ,N,O,183
136,thuận_lợi,A,O,183
136,đã,R,O,183
136,tới,V,O,183
136,",",CH,O,183
136,dù,C,O,183
136,hy_sinh,V,O,183
136,tới,E,O,183
136,đâu,P,O,183
136,",",CH,O,183
136,dù,C,O,183
136,phải,V,O,183
136,đốt,V,O,183
136,cháy,V,O,183
136,cả,P,O,183
136,dãy,Nc,O,183
136,Trường_Sơn,Np,B-LOC,183
136,cũng,R,O,183
136,phải,V,O,183
136,kiên_quyết,V,O,183
136,giành,V,O,183
136,cho,V,O,183
136,được,R,O,183
136,độc_lập,N,O,183
136,”,M,O,183
136,Trưa,Np,O,183
136,ngày,N,O,183
136,15-8-1945,M,O,183
136,(,CH,O,183
136,giờ,N,O,183
136,Tokyo,Np,B-LOC,183
136,),CH,O,183
136,",",CH,O,183
136,Nhật_Bản,Np,B-LOC,183
136,tuyên_bố,V,O,183
136,đầu_hàng,V,O,183
136,Đồng_minh,N,O,183
136,trong,E,O,183
136,khi,N,O,183
136,Hội_nghị,N,O,183
136,toàn_quốc,N,O,183
136,của,E,O,183
136,Đảng,N,B-ORG,183
136,Cộng_sản,N,I-ORG,183
136,Đông_Dương,Np,I-ORG,183
136,đang,R,O,183
136,họp,V,O,183
136,càng,R,O,183
136,hối_thúc,V,O,183
136,Đảng,Np,O,183
136,kịp_thời,A,O,183
136,đưa,V,O,183
136,ra,V,O,183
136,những,L,O,183
136,quyết_sách,N,O,183
136,",",CH,O,183
136,quyết_định,V,O,183
136,những,L,O,183
136,chủ_trương,N,O,183
136,lớn,A,O,183
136,trong,E,O,183
136,đối_nội,N,O,183
136,",",CH,O,183
136,đối_ngoại,V,O,183
136,của,E,O,183
136,cách_mạng,N,O,183
136,Việt_Nam,Np,B-LOC,183
136,.,CH,O,183
137,Ngày,N,O,184
137,16-8,M,O,184
137,",",CH,O,184
137,Đại_hội,N,O,184
137,Quốc_dân,N,O,184
137,Tân_Trào,Np,B-LOC,184
137,họp,V,O,184
137,và,Cc,O,184
137,bàn,V,O,184
137,ngay,R,O,184
137,những,L,O,184
137,vấn_đề,N,O,184
137,then_chốt,A,O,184
137,.,CH,O,184
138,Đại_hội,N,O,185
138,tán_thành,V,O,185
138,chủ_trương,N,O,185
138,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,185
138,của,E,O,185
138,Đảng,N,B-ORG,185
138,Cộng_sản,N,I-ORG,185
138,Đông_Dương,Np,I-ORG,185
138,",",CH,O,185
138,quyết_định,V,O,185
138,thành_lập,V,O,185
138,Uỷ_ban,N,B-ORG,185
138,Dân_tộc,Np,I-ORG,185
138,giải_phóng,V,O,185
138,“,CH,O,185
138,cũng,R,O,185
138,như,C,O,185
138,một,M,O,185
138,Chính_phủ,N,O,185
138,lâm_thời,A,O,185
138,của,E,O,185
138,ta,P,O,185
138,lúc,N,O,185
138,này,P,O,185
138,”,CH,O,185
138,Toàn,Np,B-PER,185
138,dân_tộc,N,O,185
138,đã,R,O,185
138,chọn,V,O,185
138,đúng,A,O,185
138,thời_cơ,N,O,185
138,lịch_sử,N,O,185
138,để,E,O,185
138,kiên_quyết,V,O,185
138,và,Cc,O,185
138,kịp_thời,A,O,185
138,giành,V,O,185
138,lại,R,O,185
138,độc_lập,A,O,185
138,.,CH,O,185
139,Chỉ,R,O,186
139,trong,E,O,186
139,chưa,R,O,186
139,đến,E,O,186
139,15,M,O,186
139,ngày,N,O,186
139,",",CH,O,186
139,Tổng_khởi_nghĩa,N,O,186
139,đã,R,O,186
139,nhanh_chóng,A,O,186
139,thành_công,V,O,186
139,trên,E,O,186
139,phạm_vi,N,O,186
139,cả,P,O,186
139,nước,N,O,186
139,.,CH,O,186
140,Trong,E,O,187
140,những,L,O,187
140,ngày,N,O,187
140,lịch_sử,A,O,187
140,sôi_động,V,O,187
140,đó,P,O,187
140,",",CH,O,187
140,toàn,R,O,187
140,dân,N,O,187
140,Việt_Nam,Np,B-LOC,187
140,đã,R,O,187
140,đồng_lòng,V,O,187
140,",",CH,O,187
140,đồng_loạt,R,O,187
140,nổi_dậy,V,O,187
140,với,E,O,187
140,tinh_thần,N,O,187
140,phấn_khởi,V,O,187
140,cách_mạng,N,O,187
140,lạ_thường,A,O,187
140,",",CH,O,187
140,với,E,O,187
140,một,M,O,187
140,khí_thế,N,O,187
140,mãnh_liệt,A,O,187
140,chưa,R,O,187
140,từng,R,O,187
140,thấy,V,O,187
140,",",CH,O,187
140,kiên_quyết,V,O,187
140,đập_tan,V,O,187
140,mọi,L,O,187
140,thế_lực,N,O,187
140,phản_động,V,O,187
140,để,E,O,187
140,giành,V,O,187
140,lại,R,O,187
140,độc_lập,N,O,187
140,cho,E,O,187
140,dân_tộc,N,O,187
140,",",CH,O,187
140,giành,V,O,187
140,lấy,V,O,187
140,tự_do,A,O,187
140,cho,E,O,187
140,nhân_dân,N,O,187
140,.,CH,O,187
141,Khởi_nghĩa,N,O,188
141,giành,V,O,188
141,chính_quyền,N,O,188
141,thành_công,V,O,188
141,",",CH,O,188
141,nhân_dân,N,O,188
141,Việt_Nam,Np,B-LOC,188
141,đã,R,O,188
141,thực_sự,A,O,188
141,nắm,V,O,188
141,giữ,V,O,188
141,cương_vị,N,O,188
141,người,N,O,188
141,chủ,N,O,188
141,đất_nước,N,O,188
141,để,E,O,188
141,“,V,O,188
141,đón_tiếp,V,O,188
141,”,M,O,188
141,quân,N,O,188
141,Đồng_minh,Np,B-LOC,188
141,vào,E,O,188
141,Việt_Nam,Np,B-LOC,188
141,thu,V,O,188
141,vũ_khí,N,O,188
141,của,E,O,188
141,lực_lượng,N,O,188
141,Nhật,Np,B-LOC,188
141,ở,E,O,188
141,đây,P,O,188
141,và,Cc,O,188
141,sẵn_sàng,A,O,188
141,đối_phó,V,O,188
141,với,E,O,188
141,mọi,L,O,188
141,thế_lực,N,O,188
141,thù_địch,V,O,188
141,trên,E,O,188
141,vị_thế,N,O,188
141,của,E,O,188
141,một,M,O,188
141,quốc_gia,N,O,188
141,độc_lập,A,O,188
141,",",CH,O,188
141,có,V,O,188
141,chủ_quyền,N,O,188
141,.,CH,O,188
142,Cách_mạng_Tháng_Tám,N,O,189
142,1945,M,O,189
142,ở,E,O,189
142,Việt_Nam,Np,B-LOC,189
142,đã,R,O,189
142,bùng_nổ,V,O,189
142,và,Cc,O,189
142,thành_công,V,O,189
142,đúng,A,O,189
142,thời_cơ,N,O,189
142,lịch_sử,N,O,189
142,.,CH,O,189
143,Nước,N,O,190
143,Việt_Nam,Np,B-MISC,190
143,Dân_chủ,N,I-MISC,190
143,Cộng_hoà,Np,I-MISC,190
143,ra_đời,V,O,190
143,nằm,V,O,190
143,ngoài,E,O,190
143,mọi,L,O,190
143,dự_tính,V,O,190
143,và,Cc,O,190
143,dàn_xếp,V,O,190
143,của,E,O,190
143,các,L,O,190
143,nước_lớn,N,O,190
143,sau,E,O,190
143,Hội_nghị,N,O,190
143,Potsdam,Np,B-LOC,190
143,(,CH,O,190
143,tháng,N,O,190
143,Aug-45,M,O,190
143,),CH,O,190
143,",",CH,O,190
143,cũng,R,O,190
143,nằm,V,O,190
143,ngoài,E,O,190
143,mọi,L,O,190
143,tính_toán,N,O,190
143,của,E,O,190
143,những,L,O,190
143,kẻ,N,O,190
143,theo,V,O,190
143,chủ_nghĩa_thực_dân,N,O,190
143,ở,E,O,190
143,Pháp,Np,B-LOC,190
143,.,CH,O,190
144,Chính_quyền,N,O,191
144,cách_mạng,N,O,191
144,ra_đời,V,O,191
144,“,CH,O,191
144,không,R,O,191
144,đồng_minh,N,O,191
144,",",CH,O,191
144,không,R,O,191
144,tiền,N,O,191
144,",",CH,O,191
144,hầu_như,R,O,191
144,không,R,O,191
144,vũ_khí,V,O,191
144,”,CH,O,191
144,-,CH,O,191
144,như,C,O,191
144,nhận_xét,N,O,191
144,của,E,O,191
144,Pignon,Np,B-PER,191
144,",",CH,O,191
144,cố_vấn,N,O,191
144,chính_trị,N,O,191
144,của,E,O,191
144,Cao_uỷ,Np,B-MISC,191
144,Pháp,Np,I-MISC,191
144,Đ,Ny,B-PER,191
144,’,CH,I-PER,191
144,Argienlieu,Np,I-PER,191
144,tại,E,O,191
144,Đông_Dương,Np,B-LOC,191
144,.,CH,O,191
145,Nạn,N,O,192
145,đói,V,O,192
145,",",CH,O,192
145,nạn,N,O,192
145,dốt,A,O,192
145,",",CH,O,192
145,tài_chính,N,O,192
145,kiệt_quệ,A,O,192
145,cùng,A,O,192
145,với,E,O,192
145,nạn,N,O,192
145,ngoại_xâm,N,O,192
145,đã,R,O,192
145,đặt,V,O,192
145,vận_mệnh,N,O,192
145,của,E,O,192
145,độc,N,O,192
145,lập,V,O,192
145,dân_tộc,N,O,192
145,trước,E,O,192
145,nguy_cơ,N,O,192
145,Còn,V,O,192
145,-,CH,O,192
145,Mất,V,O,192
145,.,CH,O,192
146,Nhiệm_vụ,N,O,193
146,nóng_bỏng,A,O,193
146,đặt,V,O,193
146,ra,V,O,193
146,sau,E,O,193
146,khi,N,O,193
146,giành,V,O,193
146,được,R,O,193
146,chính_quyền,N,O,193
146,là,C,O,193
146,phải,V,O,193
146,tăng_cường,V,O,193
146,và,Cc,O,193
146,củng_cố,V,O,193
146,khối,N,O,193
146,đại_đoàn_kết,V,O,193
146,toàn,R,O,193
146,dân,N,O,193
146,làm,V,O,193
146,hậu_thuẫn,N,O,193
146,vững_chắc,A,O,193
146,cho,E,O,193
146,Chính_quyền,N,O,193
146,cách_mạng,N,O,193
146,.,CH,O,193
147,Bảo_vệ,V,O,194
147,được,R,O,194
147,Chính_quyền,N,O,194
147,cách_mạng,N,O,194
147,mới,R,O,194
147,có_thể,R,O,194
147,thực_hiện,V,O,194
147,được,R,O,194
147,những,L,O,194
147,mục_tiêu,N,O,194
147,cấp_bách,A,O,194
147,cũng,R,O,194
147,như,C,O,194
147,lâu_dài,A,O,194
147,:,CH,O,194
147,giữ,V,O,194
147,vững,A,O,194
147,nền,N,O,194
147,độc_lập,N,O,194
147,",",CH,O,194
147,đem,V,O,194
147,lại,R,O,194
147,đời_sống,N,O,194
147,no_ấm,A,O,194
147,cho,E,O,194
147,nhân_dân,N,O,194
147,.,CH,O,194
148,Sự,N,O,195
148,vững_chắc,A,O,195
148,của,E,O,195
148,Chính_quyền,N,O,195
148,cách_mạng,N,O,195
148,là,V,O,195
148,điều_kiện,N,O,195
148,bảo_đảm,V,O,195
148,",",CH,O,195
148,là,V,O,195
148,công_cụ,N,O,195
148,thúc_đẩy,V,O,195
148,cuộc,N,O,195
148,đấu_tranh,V,O,195
148,bảo_vệ,V,O,195
148,nền,N,O,195
148,độc_lập,N,O,195
148,dân_tộc,N,O,195
148,non_trẻ,A,O,195
148,vừa_mới,R,O,195
148,giành,V,O,195
148,lại,R,O,195
148,được,V,O,195
148,của,E,O,195
148,nhân_dân,N,O,195
148,Việt_Nam,Np,B-LOC,195
148,đi,V,O,195
148,đến,R,O,195
148,thắng_lợi,V,O,195
148,.,CH,O,195
149,Trong,E,O,196
149,những,L,O,196
149,năm_tháng,N,O,196
149,“,CH,O,196
149,nước_sôi_lửa_bỏng,N,O,196
149,”,M,O,196
149,",",CH,O,196
149,vận_mệnh,N,O,196
149,dân_tộc,N,O,196
149,trong,E,O,196
149,tình_thế,N,O,196
149,“,M,O,196
149,ngàn,M,O,196
149,cân_treo,N,O,196
149,sợi,Nc,O,196
149,tóc,N,O,196
149,”,CH,O,196
149,",",CH,O,196
149,Dân_tộc,N,O,196
149,trên_hết,N,O,196
149,-,CH,O,196
149,Tổ_quốc,N,O,196
149,trên_hết,N,O,196
149,đã,R,O,196
149,trở_thành,V,O,196
149,khẩu_hiệu,N,O,196
149,đoàn_kết,V,O,196
149,",",CH,O,196
149,tập_hợp,V,O,196
149,khối,N,O,196
149,lực_lượng,N,O,196
149,quần_chúng,N,O,196
149,to_lớn,A,O,196
149,ủng_hộ,V,O,196
149,Chính_phủ,N,O,196
149,cách_mạng,N,O,196
149,.,CH,O,196
150,Khối,N,O,197
150,đại_đoàn_kết,V,O,197
150,toàn,R,O,197
150,dân,N,O,197
150,được,V,O,197
150,xây_dựng,V,O,197
150,rộng_rãi,A,O,197
150,",",CH,O,197
150,không,R,O,197
150,bỏ,V,O,197
150,sót,V,O,197
150,một,M,O,197
150,nguồn_lực,N,O,197
150,nào,P,O,197
150,đã,R,O,197
150,phát_huy,V,O,197
150,sức_mạnh,N,O,197
150,to_lớn,A,O,197
150,.,CH,O,197
151,Kể_cả,X,O,198
151,những,L,O,198
151,người,N,O,198
151,không,R,O,198
151,cộng_sản,A,O,198
151,",",CH,O,198
151,đồng_bào,N,O,198
151,Việt_Nam,Np,B-LOC,198
151,ở,E,O,198
151,nước_ngoài,N,O,198
151,",",CH,O,198
151,những,L,O,198
151,người,N,O,198
151,đã,R,O,198
151,từng,R,O,198
151,làm_việc,V,O,198
151,dưới,E,O,198
151,chế_độ,N,O,198
151,cũ,A,O,198
151,",",CH,O,198
151,những,L,O,198
151,người,N,O,198
151,thuộc,V,O,198
151,giới,N,O,198
151,quan_lại,N,O,198
151,",",CH,O,198
151,hoàng_tộc,N,O,198
151,phong_kiến,A,O,198
151,",",CH,O,198
151,cả,P,O,198
151,những,L,O,198
151,người,N,O,198
151,tưởng,V,O,198
151,như,C,O,198
151,đã,R,O,198
151,nằm,V,O,198
151,dưới,E,O,198
151,đáy,N,O,198
151,của,E,O,198
151,xã_hội,N,O,198
151,xưa,A,O,198
151,...,CH,O,198
151,tất_cả,P,O,198
151,đều,R,O,198
151,hướng,V,O,198
151,về,E,O,198
151,cuộc,N,O,198
151,đấu_tranh,V,O,198
151,của,E,O,198
151,dân_tộc,N,O,198
151,và,Cc,O,198
151,bằng,E,O,198
151,cách,N,O,198
151,này,P,O,198
151,hay,C,O,198
151,cách,N,O,198
151,khác,A,O,198
151,đóng_góp,V,O,198
151,phần,N,O,198
151,mình,P,O,198
151,cho,E,O,198
151,cuộc,N,O,198
151,đấu_tranh,V,O,198
151,bảo_vệ,V,O,198
151,và,Cc,O,198
151,xây_dựng,V,O,198
151,thành_công,V,O,198
151,Chính_quyền,N,O,198
151,cách_mạng,N,O,198
151,.,CH,O,198
152,Ngày,N,O,199
152,19-8-1945,M,O,199
152,ở,E,O,199
152,Hà_Nội,Np,B-LOC,199
152,.,CH,O,199
153,Bài_học,N,O,200
153,về,E,O,200
153,xây_dựng,V,O,200
153,khối,N,O,200
153,đại_đoàn_kết,V,O,200
153,toàn,R,O,200
153,dân,N,O,200
153,",",CH,O,200
153,phát_huy,V,O,200
153,tinh_thần,N,O,200
153,độc_lập,A,O,200
153,tự_chủ,A,O,200
153,",",CH,O,200
153,tự_cường,V,O,200
153,để,E,O,200
153,xây_dựng,V,O,200
153,và,Cc,O,200
153,bảo_vệ,V,O,200
153,thành_quả,N,O,200
153,cách_mạng,N,O,200
153,từ,E,O,200
153,những,L,O,200
153,năm_tháng,N,O,200
153,hào_hùng,A,O,200
153,đó,P,O,200
153,vẫn,R,O,200
153,mang,V,O,200
153,nhiều,A,O,200
153,giá_trị,N,O,200
153,.,CH,O,200
154,Sau,E,O,201
154,cuộc,N,O,201
154,tổng_tuyển_cử,V,O,201
154,tự_do,A,O,201
154,và,Cc,O,201
154,dân_chủ,A,O,201
154,đầu_tiên,A,O,201
154,trong,E,O,201
154,lịch_sử,N,O,201
154,dân_tộc,N,O,201
154,",",CH,O,201
154,Chính_phủ,N,O,201
154,cách_mạng,N,O,201
154,lâm_thời,A,O,201
154,đã,R,O,201
154,trở_thành,V,O,201
154,Chính_phủ,N,O,201
154,hợp_hiến,V,O,201
154,",",CH,O,201
154,do,E,O,201
154,dân,N,O,201
154,bầu,N,O,201
154,",",CH,O,201
154,bao_gồm,V,O,201
154,nhiều,A,O,201
154,thành_phần,N,O,201
154,",",CH,O,201
154,đại_diện,N,O,201
154,cho,E,O,201
154,các,L,O,201
154,tầng_lớp,N,O,201
154,xã_hội,N,O,201
154,",",CH,O,201
154,đấu_tranh,V,O,201
154,cho,E,O,201
154,quyền_lợi,N,O,201
154,của,E,O,201
154,cả,P,O,201
154,dân_tộc,N,O,201
154,Việt_Nam,Np,B-LOC,201
154,.,CH,O,201
155,Chính_phủ,N,O,202
155,cách_mạng,N,O,202
155,thu_hút,V,O,202
155,được,R,O,202
155,sự,Nc,O,202
155,ủng_hộ,V,O,202
155,của,E,O,202
155,toàn,R,O,202
155,dân,N,O,202
155,",",CH,O,202
155,được,V,O,202
155,toàn,R,O,202
155,dân,N,O,202
155,bảo_vệ,V,O,202
155,vì,E,O,202
155,nó,P,O,202
155,hợp,V,O,202
155,với,E,O,202
155,lòng,N,O,202
155,dân,N,O,202
155,.,CH,O,202
156,Buổi,N,O,203
156,tối_ngày,N,O,203
156,2/9/46,M,O,203
156,",",CH,O,203
156,tại,E,O,203
156,Paris,Np,B-LOC,203
156,",",CH,O,203
156,Chủ_tịch,N,O,203
156,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,203
156,đã,R,O,203
156,dự,V,O,203
156,lễ,N,O,203
156,kỷ_niệm,N,O,203
156,Quốc_khánh,N,O,203
156,lần,N,O,203
156,đầu_tiên,A,O,203
156,của,E,O,203
156,nước,N,O,203
156,Việt_Nam,Np,B-MISC,203
156,Dân_chủ,Np,I-MISC,203
156,Cộng_hoà,Np,I-MISC,203
156,do,E,O,203
156,Hội,N,O,203
156,liên_hiệp,N,O,203
156,Việt_kiều,Np,O,203
156,và,Cc,O,203
156,Hội,Np,B-ORG,203
156,hữu_nghị,N,I-ORG,203
156,Pháp,Np,I-ORG,203
156,-,CH,O,203
156,Việt,Np,O,203
156,tổ_chức,V,O,203
156,.,CH,O,203
157,Trong,E,O,204
157,buổi,N,O,204
157,lễ,N,O,204
157,đặc_biệt,A,O,204
157,đó,P,O,204
157,",",CH,O,204
157,Người,N,O,204
157,xúc_động,V,O,204
157,nói,V,O,204
157,:,CH,O,204
157,“,Nc,O,204
157,Chính,Np,O,204
157,là,V,O,204
157,sự,Nc,O,204
157,đoàn_kết,V,O,204
157,",",CH,O,204
157,đoàn_kết,V,O,204
157,hoàn_toàn,A,O,204
157,và,Cc,O,204
157,không,R,O,204
157,gì,P,O,204
157,phá,V,O,204
157,vỡ,V,O,204
157,nổi,R,O,204
157,của,E,O,204
157,toàn_thể,L,O,204
157,nhân_dân,N,O,204
157,chúng_ta,P,O,204
157,đã,R,O,204
157,khai_sinh,V,O,204
157,ra,V,O,204
157,nước,N,O,204
157,Cộng_hoà,N,O,204
157,của,E,O,204
157,mình,P,O,204
157,”,CH,O,204
157,(,CH,O,204
157,Với,E,O,204
157,cả,P,O,204
157,nhân_loại,N,O,204
157,",",CH,O,204
157,bản,Nc,O,204
157,Tuyên_ngôn,Np,O,204
157,độc_lập,A,O,204
157,của,E,O,204
157,dân_tộc,N,O,204
157,Việt_Nam,Np,B-LOC,204
157,là,V,O,204
157,tiếng,N,O,204
157,chuông,N,O,204
157,báo,V,O,204
157,sự,N,O,204
157,khởi_đầu,V,O,204
157,tan_rã,V,O,204
157,hệ_thống,N,O,204
157,thuộc,V,O,204
157,địa,N,O,204
157,của,E,O,204
157,chủ_nghĩa_thực_dân,N,O,204
157,kiểu,N,O,204
157,cũ,A,O,204
157,-,CH,O,204
157,một,M,O,204
157,hệ_thống,N,O,204
157,gắn,V,O,204
157,liền,R,O,204
157,với,E,O,204
157,xâm_lược,V,O,204
157,và,Cc,O,204
157,nô_dịch,V,O,204
157,như,C,O,204
157,một,M,O,204
157,vết,N,O,204
157,đen,A,O,204
157,trong,E,O,204
157,lịch_sử,N,O,204
157,loài_người,N,O,204
157,.,CH,O,204
158,Cuộc,Nc,O,205
158,cách_mạng,N,O,205
158,của,E,O,205
158,nhân_dân,N,O,205
158,Việt_Nam,Np,B-LOC,205
158,thắng_lợi,V,O,205
158,cũng,R,O,205
158,tạo,V,O,205
158,niềm,Nc,O,205
158,tin,V,O,205
158,và,Cc,O,205
158,hy_vọng,V,O,205
158,",",CH,O,205
158,động_viên,V,O,205
158,tiếp_sức,V,O,205
158,cho,E,O,205
158,các,L,O,205
158,dân_tộc,N,O,205
158,còn,R,O,205
158,đang,R,O,205
158,bị,V,O,205
158,áp_bức,V,O,205
158,vùng,N,O,205
158,lên,V,O,205
158,đấu_tranh,V,O,205
158,giành,V,O,205
158,độc_lập,N,O,205
158,cho,E,O,205
158,mình,P,O,205
158,.,CH,O,205
159,Với,E,O,206
159,nhân_dân,N,O,206
159,Việt_Nam,Np,B-LOC,206
159,",",CH,O,206
159,bản,Nc,O,206
159,Tuyên_ngôn,Np,O,206
159,độc_lập,A,O,206
159,đánh_dấu,V,O,206
159,kỷ_nguyên,N,O,206
159,mới,A,O,206
159,của,E,O,206
159,dân_tộc,N,O,206
159,:,CH,O,206
159,Kỷ_nguyên,N,O,206
159,Độc_lập,Np,O,206
159,-,CH,O,206
159,chấm_dứt,V,O,206
159,ách,N,O,206
159,nô_lệ,N,O,206
159,thực_dân,N,O,206
159,và,Cc,O,206
159,Tự_do,Np,O,206
159,-,CH,O,206
159,chấm_dứt,V,O,206
159,chế_độ_phong_kiến,N,O,206
159,.,CH,O,206
160,Đó,P,O,207
160,là,V,O,207
160,sự,N,O,207
160,xác_lập,V,O,207
160,lần,N,O,207
160,đầu_tiên,A,O,207
160,ở,E,O,207
160,Việt_Nam,Np,B-LOC,207
160,một,M,O,207
160,nền,N,O,207
160,dân_chủ,A,O,207
160,bằng,E,O,207
160,sự,Nc,O,207
160,lựa_chọn,V,O,207
160,thể_chế,N,O,207
160,Dân_chủ,N,O,207
160,Cộng_hoà,Np,O,207
160,-,CH,O,207
160,một,M,O,207
160,thành_tựu,N,O,207
160,phổ_quát,A,O,207
160,của,E,O,207
160,nền,N,O,207
160,chính_trị,N,O,207
160,nhân_loại,N,O,207
160,.,CH,O,207
161,Cách_mạng_Tháng_Tám,N,O,208
161,1945,M,O,208
161,là,V,O,208
161,cuộc,N,O,208
161,cách_mạng,N,O,208
161,khẳng_định,V,O,208
161,quyền,N,O,208
161,con_người,N,O,208
161,.,CH,O,208
162,Trích,V,O,209
162,“,CH,O,209
162,những,L,O,209
162,lẽ_phải,N,O,209
162,không,R,O,209
162,ai,P,O,209
162,chối_cãi,V,O,209
162,được,R,O,209
162,”,M,O,209
162,trong,E,O,209
162,hai,M,O,209
162,bản,Nc,O,209
162,Tuyên_ngôn,Np,O,209
162,bất_hủ,A,O,209
162,của,E,O,209
162,cách_mạng,N,O,209
162,Hoa_Kỳ,Np,B-LOC,209
162,và,Cc,O,209
162,cách_mạng,N,O,209
162,Pháp,Np,B-LOC,209
162,",",CH,O,209
162,bản,Nc,O,209
162,Tuyên_ngôn,Np,O,209
162,độc_lập,A,O,209
162,của,E,O,209
162,nước,N,O,209
162,Việt_Nam,Np,O,209
162,Dân_chủ,N,O,209
162,Cộng_hoà,Np,O,209
162,được,V,O,209
162,Chủ_tịch,N,O,209
162,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,209
162,tuyên_đọc,V,O,209
162,ngày,N,O,209
162,2/9/45,M,O,209
162,từ,E,O,209
162,quảng_trường,N,B-LOC,209
162,Ba_Đình,Np,I-LOC,209
162,(,CH,O,209
162,Hà_Nội,Np,B-LOC,209
162,),CH,O,209
162,đã,R,O,209
162,khẳng_định,V,O,209
162,quyền,N,O,209
162,của,E,O,209
162,con_người,N,O,209
162,-,CH,O,209
162,cũng,R,O,209
162,chính,T,O,209
162,là,V,O,209
162,nền_tảng,N,O,209
162,quyền,N,O,209
162,của,E,O,209
162,dân_tộc,N,O,209
162,.,CH,O,209
163,Cuộc,Nc,O,210
163,cách_mạng,N,O,210
163,giải_phóng,V,O,210
163,dân_tộc,N,O,210
163,ở,E,O,210
163,Việt_Nam,Np,B-LOC,210
163,là,V,O,210
163,một,M,O,210
163,cuộc,N,O,210
163,cách_mạng,N,O,210
163,nhân_dân,N,O,210
163,.,CH,O,210
164,Đó,P,O,211
164,là,V,O,211
164,cuộc,N,O,211
164,cách_mạng,N,O,211
164,của,E,O,211
164,nhân_dân,N,O,211
164,",",CH,O,211
164,do,E,O,211
164,nhân_dân,N,O,211
164,tiến_hành,V,O,211
164,và,Cc,O,211
164,vì,E,O,211
164,lợi_ích,N,O,211
164,của,E,O,211
164,nhân_dân,N,O,211
164,",",CH,O,211
164,để,E,O,211
164,xây_dựng,V,O,211
164,một,M,O,211
164,xã_hội,N,O,211
164,tốt_đẹp,A,O,211
164,hơn,R,O,211
164,",",CH,O,211
164,đem,V,O,211
164,lại,V,O,211
164,quyền,N,O,211
164,làm,V,O,211
164,người,N,O,211
164,cho,E,O,211
164,mỗi,L,O,211
164,người_dân,N,O,211
164,.,CH,O,211
165,Nhân_dân,N,O,212
165,vừa,R,O,212
165,là,V,O,212
165,động_lực,N,O,212
165,vừa,R,O,212
165,là,V,O,212
165,mục_tiêu,N,O,212
165,giải_phóng,V,O,212
165,của,E,O,212
165,cách_mạng,N,O,212
165,.,CH,O,212
166,Sau,E,O,213
166,khi,N,O,213
166,hoàn_thành,V,O,213
166,sứ_mệnh,N,O,213
166,đấu_tranh,V,O,213
166,giành,V,O,213
166,độc_lập,N,O,213
166,dân_tộc,N,O,213
166,",",CH,O,213
166,nhân_dân,N,O,213
166,Việt_Nam,Np,B-LOC,213
166,tiếp_tục,V,O,213
166,xây_dựng,V,O,213
166,đất_nước,N,O,213
166,Việt_Nam,Np,B-LOC,213
166,phát_triển,V,O,213
166,.,CH,O,213
167,Khi,N,O,214
167,chính_quyền,N,O,214
167,cách_mạng,N,O,214
167,đã,R,O,214
167,là,V,O,214
167,của,E,O,214
167,nhân_dân,N,O,214
167,",",CH,O,214
167,nhiệm_vụ,N,O,214
167,đặt,V,O,214
167,ra,V,O,214
167,rất,R,O,214
167,nặng_nề,A,O,214
167,là,C,O,214
167,:,CH,O,214
167,Phát_triển,V,O,214
167,kinh_tế,N,O,214
167,và,Cc,O,214
167,văn_hoá,N,O,214
167,",",CH,O,214
167,nâng,V,O,214
167,cao,A,O,214
167,đời_sống,N,O,214
167,vật_chất,N,O,214
167,và,Cc,O,214
167,tinh_thần,N,O,214
167,cho,E,O,214
167,nhân_dân,N,O,214
167,",",CH,O,214
167,thúc_đẩy,V,O,214
167,sự,N,O,214
167,phát_triển,V,O,214
167,của,E,O,214
167,xã_hội,N,O,214
167,",",CH,O,214
167,cuối_cùng,A,O,214
167,nhằm,V,O,214
167,đến,E,O,214
167,mục_tiêu,N,O,214
167,cụ_thể,A,O,214
167,là,V,O,214
167,vì,E,O,214
167,hạnh_phúc,N,O,214
167,của,E,O,214
167,con_người,N,O,214
167,.,CH,O,214
168,Vì_vậy,C,O,215
168,mà,C,O,215
168,nhân_dân,N,O,215
168,Việt_Nam,Np,O,215
168,chấp_nhận,V,O,215
168,lựa_chọn,V,O,215
168,con,Nc,O,215
168,đường,N,O,215
168,tiến,V,O,215
168,lên,V,O,215
168,đó,P,O,215
168,.,CH,O,215
169,Ngày,N,O,216
169,2/9/45,M,O,216
169,ở,E,O,216
169,Quảng_trường,N,B-LOC,216
169,Ba_Đình,Np,I-LOC,216
169,.,CH,O,216
170,(,CH,O,217
170,ảnh,N,O,217
170,tư_liệu,N,O,217
170,),CH,O,217
170,Đánh_giá,V,O,217
170,về,E,O,217
170,một,M,O,217
170,ưu_điểm,N,O,217
170,lớn,A,O,217
170,của,E,O,217
170,Cách_mạng_Tháng_Tám,Np,O,217
170,so,V,O,217
170,với,E,O,217
170,cách_mạng,N,O,217
170,ở,E,O,217
170,một_số,L,O,217
170,nước,N,O,217
170,khác,A,O,217
170,",",CH,O,217
170,Chủ_tịch,N,O,217
170,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,217
170,viết,V,O,217
170,:,CH,O,217
170,“,Nc,O,217
170,Cách_mạng,Np,O,217
170,ở,E,O,217
170,đâu,P,O,217
170,thành_công,V,O,217
170,cũng,R,O,217
170,phải,V,O,217
170,đổ_máu,V,O,217
170,nhiều,A,O,217
170,.,CH,O,217
171,Có,V,O,218
171,nước,N,O,218
171,phải,V,O,218
171,chặt,V,O,218
171,đầu,N,O,218
171,vua,N,O,218
171,.,CH,O,218
172,Có,V,O,219
172,nước,N,O,219
172,đồng_bào,N,O,219
172,chia,V,O,219
172,đảng_phái,N,O,219
172,chém_giết,V,O,219
172,nhau,N,O,219
172,liên_tiếp,A,O,219
172,trong,E,O,219
172,bao_nhiêu,P,O,219
172,năm,N,O,219
172,.,CH,O,219
173,Nước,N,O,220
173,ta,P,O,220
173,vua,N,O,220
173,tự,P,O,220
173,thoái_vị,V,O,220
173,",",CH,O,220
173,các,L,O,220
173,đảng_phái,N,O,220
173,không,R,O,220
173,có,V,O,220
173,mấy,L,O,220
173,.,CH,O,220
174,Trong,E,O,221
174,một,M,O,221
174,thời_gian,N,O,221
174,ngắn,A,O,221
174,",",CH,O,221
174,các,L,O,221
174,giai_cấp,N,O,221
174,đoàn_kết,V,O,221
174,thành,V,O,221
174,một,M,O,221
174,khối,N,O,221
174,",",CH,O,221
174,muôn_dân,N,O,221
174,đoàn_kết,V,O,221
174,để,E,O,221
174,mưu,V,O,221
174,hạnh_phúc,N,O,221
174,chung,A,O,221
174,là,C,O,221
174,nước,N,O,221
174,đến,V,O,221
174,hoàn_toàn,A,O,221
174,độc_lập,A,O,221
174,và,Cc,O,221
174,chống,V,O,221
174,được,V,O,221
174,giặc,N,O,221
174,xâm_lăng,V,O,221
174,",",CH,O,221
174,đuổi,V,O,221
174,thực_dân,N,O,221
174,tham,V,O,221
174,ác,A,O,221
174,ngoài,E,O,221
174,bờ_cõi,N,O,221
174,”,CH,O,221
174,Từ,E,O,221
174,đầu,N,O,221
174,tháng,N,O,221
174,Jul-46,M,O,221
174,",",CH,O,221
174,khi,N,O,221
174,các,L,O,221
174,cuộc,Nc,O,221
174,hội_đàm,N,O,221
174,chính_thức,A,O,221
174,Việt,Np,B-MISC,221
174,-,CH,I-MISC,221
174,Pháp,Np,I-MISC,221
174,đang,R,O,221
174,diễn,V,O,221
174,ra,V,O,221
174,trong,E,O,221
174,lâu_đài,N,O,221
174,Fontainebleau,Np,B-LOC,221
174,",",CH,O,221
174,tại,E,O,221
174,Paris,Np,B-LOC,221
174,cũng,R,O,221
174,diễn,V,O,221
174,ra,V,O,221
174,những,L,O,221
174,hoạt_động,N,O,221
174,không,R,O,221
174,mệt_mỏi,A,O,221
174,của,E,O,221
174,Chủ_tịch,N,O,221
174,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,221
174,để,E,O,221
174,bạn_bè,N,O,221
174,thế_giới,N,O,221
174,",",CH,O,221
174,trước_hết,N,O,221
174,là,V,O,221
174,Chính_phủ,N,O,221
174,và,Cc,O,221
174,các,L,O,221
174,tầng_lớp,N,O,221
174,nhân_dân,N,O,221
174,Pháp,Np,B-LOC,221
174,",",CH,O,221
174,hiểu,V,O,221
174,rõ,A,O,221
174,thiện_chí,N,O,221
174,hoà_bình,N,O,221
174,và,Cc,O,221
174,nguyện_vọng,N,O,221
174,nóng_bỏng,A,O,221
174,của,E,O,221
174,nhân_dân,N,O,221
174,Việt_Nam,Np,B-LOC,221
174,là,V,O,221
174,Độc_lập,Np,O,221
174,dân_tộc,N,O,221
174,và,Cc,O,221
174,thống_nhất,V,O,221
174,đất_nước,N,O,221
174,.,CH,O,221
175,Trong,E,O,222
175,thời_gian,N,O,222
175,hơn,A,O,222
175,ba,M,O,222
175,tháng,N,O,222
175,",",CH,O,222
175,với,E,O,222
175,tư_cách,N,O,222
175,là,V,O,222
175,thượng_khách,N,O,222
175,của,E,O,222
175,nước,N,O,222
175,Pháp,Np,B-LOC,222
175,",",CH,O,222
175,Chủ_tịch,N,O,222
175,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,222
175,đã,R,O,222
175,có,V,O,222
175,nhiều,A,O,222
175,cuộc,N,O,222
175,tiếp_xúc,V,O,222
175,với,E,O,222
175,các,L,O,222
175,đại_biểu,N,O,222
175,của,E,O,222
175,Chính_phủ,N,O,222
175,Pháp,Np,B-LOC,222
175,",",CH,O,222
175,nhiều,A,O,222
175,tổ_chức,N,O,222
175,đoàn_thể,N,O,222
175,và,Cc,O,222
175,cả,P,O,222
175,các,L,O,222
175,cá_nhân,N,O,222
175,.,CH,O,222
176,Trong,E,O,223
176,tất_cả,P,O,223
176,những,L,O,223
176,cuộc,Nc,O,223
176,tiếp_xúc,V,O,223
176,đó,P,O,223
176,",",CH,O,223
176,Chủ_tịch,N,O,223
176,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,223
176,đều,R,O,223
176,nêu,V,O,223
176,rõ,A,O,223
176,nguyện_vọng,N,O,223
176,chân_thật,A,O,223
176,của,E,O,223
176,nhân_dân,N,O,223
176,Việt_Nam,Np,B-LOC,223
176,là,V,O,223
176,mong_muốn,V,O,223
176,giữ,V,O,223
176,mối,N,O,223
176,quan_hệ,N,O,223
176,Việt,Np,B-LOC,223
176,-,CH,O,223
176,Pháp,Np,B-LOC,223
176,“,CH,O,223
176,không,R,O,223
176,có,V,O,223
176,tiếng,N,O,223
176,súng,N,O,223
176,”,M,O,223
176,.,CH,O,223
177,Khi,N,O,224
177,đến,V,O,224
177,thăm,V,O,224
177,khu,N,O,224
177,di_tích,N,O,224
177,lịch_sử,A,O,224
177,ở,E,O,224
177,Normandi,Np,B-LOC,224
177,",",CH,O,224
177,Người,Np,O,224
177,đã,R,O,224
177,lấy,V,O,224
177,bàn_tay,N,O,224
177,bịt,V,O,224
177,miệng,N,O,224
177,khẩu,Nc,O,224
177,đại_bác,N,O,224
177,như,C,O,224
177,một,M,O,224
177,biểu_tượng,N,O,224
177,của,E,O,224
177,tinh_thần,N,O,224
177,:,CH,O,224
177,“,CH,O,224
177,Giữ_gìn,V,O,224
177,hoà_bình,N,O,224
177,!,CH,O,224
178,Ngăn_chặn,N,O,225
178,chiến_tranh,N,O,225
178,!,CH,O,225
178,”,CH,O,225
178,.,CH,O,225
179,Đó,P,O,226
179,chính,T,O,226
179,là,V,O,226
179,thông_điệp,N,O,226
179,của,E,O,226
179,Chủ_tịch,N,O,226
179,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,226
179,thay_mặt,V,O,226
179,nhân_dân,N,O,226
179,Việt_Nam,Np,O,226
179,gửi,V,O,226
179,tới,E,O,226
179,nhân_dân,N,O,226
179,Pháp,Np,B-LOC,226
179,và,Cc,O,226
179,những,L,O,226
179,người,N,O,226
179,cầm_quyền,V,O,226
179,Pháp,Np,B-LOC,226
179,khi,N,O,226
179,đó,P,O,226
179,.,CH,O,226
180,Mùa,N,O,227
180,đông,A,O,227
180,năm,N,O,227
180,1946,M,O,227
180,",",CH,O,227
180,“,CH,O,227
180,Chúng_ta,P,O,227
180,muốn,V,O,227
180,hoà_bình,A,O,227
180,",",CH,O,227
180,chúng_ta,P,O,227
180,phải,V,O,227
180,nhân_nhượng,V,O,227
180,.,CH,O,227
181,Nhưng,C,O,228
181,chúng_ta,P,O,228
181,càng,R,O,228
181,nhân_nhượng,A,O,228
181,",",CH,O,228
181,thực_dân,N,B-MISC,228
181,Pháp,Np,I-MISC,228
181,càng,R,O,228
181,lấn,V,O,228
181,tới,V,O,228
181,",",CH,O,228
181,vì,E,O,228
181,chúng,P,O,228
181,quyết_tâm,V,O,228
181,cướp,V,O,228
181,nước,N,O,228
181,ta,P,O,228
181,lần,N,O,228
181,nữa,T,O,228
181,!,CH,O,228
182,Không,R,O,229
182,!,CH,O,229
184,Toàn_thể,N,O,231
184,dân_tộc,N,O,231
184,Việt_Nam,Np,B-LOC,231
184,theo,V,O,231
184,lời,N,O,231
184,kêu_gọi,V,O,231
184,của,E,O,231
184,Chủ_tịch,N,O,231
184,Hồ_Chí_Minh,Np,B-PER,231
184,đã,R,O,231
184,đứng,V,O,231
184,lên,R,O,231
184,kháng_chiến,N,O,231
184,bảo_vệ,V,O,231
184,nền,N,O,231
184,độc_lập,N,O,231
184,dân_tộc,N,O,231
184,.,CH,O,231
185,Trải,V,O,232
185,qua,E,O,232
185,nhiều,A,O,232
185,thử_thách,N,O,232
185,hy_sinh,V,O,232
185,",",CH,O,232
185,quân,N,O,232
185,và,Cc,O,232
185,dân,N,O,232
